[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
253 最後武士
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
357水的K戀
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
444 艷照攻略

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)

成班變態

爆得好快 開定黎今晚討論

個list可以加埋412同437串場

留個靚名

留名

仲有一個鐘
唔知今集編劇係邊個呢

趕緊返屋企，希望趕得切

下次加翻thanks

盲估龔燁又撚水水嗎？
唔好啦

唔好啦掛，上次串場先好返dd

留名今晚同女朋友睇供水

咁快有 part 5
留個靚名
等睇一陣任何水

留名
倒數半小時！

最後結果係好嘅又無咩所謂，好似劏房嗰集咁，只要唔係上一集咁完全靠害我都收貨
幫佢同時玩佢無衝突，符合工水人設，最怕阿水淨係get到玩佢get唔到幫佢

留名 飛奔返屋企 ！

只要唔推水水俾其他人，點玩都得！
不過都要阿水被玩得開心先得！

新post留個名先
希望一陣兩個小學雞啲關係可以有進展啦
我估阿龔要撚阿水都唔會去得咁盡
事關今集已經有三太出手玩殘阿水)照計見到會肉赤
龔：媽呢空只可以的俾我玩

我發覺龔燁會吹到個頭好高

黑色西裝好型

又黎zip位

lm

笑到好衰

英鼠救美

終於唔係偷偷幫手

頭先勁sweet專登睇下mary係咪病咗

下次vol3可以問佢地2個真正食過幾多餐飯

阿水都識向阿龔求救
已經好大進展

係囉 留意到阿水尼排冇同尋寶圖啲人一齊食飯

擺明日日落cafe撞人

咕嚕

真係好似中學生

望人換衫

笑得好甜龔燁

扮仼何仁

阿工頭先睇到眼定定
真係咸濕仔純情小男孩

安仔好on9

Janice

好sweet啊

vol.3差唔多出好啦，vol.4先啦
冇得睇電視，淨係睇你哋文字直播，好好奇究竟發生咩事

昨晚大女婿
今晚二女婿

偷望人換衫笑得好甜
阿水終於知道阿龔幫佢

哈爾濱應該大野推進劇情吧

呀水幾時開竅

今集真係cls得黎又夠甜
但水水仲係無限強調阿工唔會中意自己
換衫同sexy相果part又加深左阿工人設 咸濕仔純情小男孩真係好撚qq

今集都好痴線
有三太艷照助龔
但龔水啲關係我就咁睇覺得算有前進

好開心呀
繼藍球賽果集心如鹿撞之後
又一次睇到阿龔另一個反應

呀龔愈黎愈融入熊家啦，好開心呀

睇得好開心

今集好甜

水水換衫嗰part
阿龔想望又唔敢望個表情
好sweet，stanley做得好好呀

但水水仲係無限強調阿工唔會中意自己

我覺得佢未sense到
但有對阿龔有好感係一定嫁啦

今集絕對收貨

仲有甜笑果下 直頭想嫁

好吸引，想宜家狗衝返屋企睇
不過聽到係甜同有進展就已經好開心

佢果句傻婆真係甜到爆

安: 二姨呢派阿龔成日上熊家，係咪想追你？

覺得今集似沒有更大同麻雀王嘅升級版
阿水總算知道阿龔都可以幫佢嘅 係阿龔把口衰啲
但見到怕醜咸濕仔龔真係好正
仲有起熊家食飯嗰時啲曖昧都好甜
已經登堂入室到咁金城安仲要問係咪追人

係呀！ 哩句簡直甜到爆

我都想stanley叫我傻婆

食緊飯仲玩wtsapp

都坐咗係對面囉，有咩係唔講得出嚟呢

係人都睇得出啦，係水水咁遲鈍

等緊今晚截圖Gif

如果阿水醒啲敏感啲都feel到有嘢啦
一個普通同事會唔會下下食飯都要zip埋你旁邊坐
仲有會留意到佢一排冇落canteen食嘢
咁都唔係對你特別在意算係咩

口𥚃話用黎辟邪，身體卻很想睇阿水sexy照

今晚睇得好開心

阿工呢part真係lamlam脷

咪係囉
其實都睇到阿水都有好感嫁

二姨好需要安仔嘅提醒

仲要得閒無事屈下你食飯 撐枱腳 有時直頭上埋屋企同你成家食

今集甜到漏

安仔都醒過阿水

鬼叫阿水要求又短髮又44吋胸又180又無近視，梗係想自我否定啦

我覺得唔太關事 真命騙子嗰集最尾佢都否認咗呢啲條件
話啱feel先最重要
其實佢有懷疑阿龔對自己係有意思(曹太嗰集)
但始終鈍得濟 阿龔唔做出到哂面 好似今日咁 佢都唔知人地對佢好

我要loop 翻一百次先得

可能之前同博士綠帽既關係 搞到少女心已經冇曬 唔會再ff
正常有個男人對自己咁好 點都會諗多

唉

今集好sweet

阿龔笑依下

：傻婆黎既 慢慢換啦 我廢事生眼挑針啊

我都覺 俾以前搞到有陰影 之前仲係認定自己會嫁唔出

recap稍候

把口同個樣都唔對既
明明係溺寵樣 ，把口又話費事生眼挑針

口不對心Industry (對返三個音節用一次Industry 冇心挖你瘡疤嫁阿龔

等你recap啊

等你recap

我想睇佢地影相時果Part.....阿龔變龍友，邊影邊流口水，一定好好笑…

唔知ig會唔會有花絮

但唔知有冇拍呢
要搵人寫同人文

理解到阿水成日否定阿龔鍾意自己
因為阿龔把口成日衰衰咁。
阿水問安仔 「你追女仔會唔會話攞佢張相辟邪呀」
阿龔既賤精性格唔會改
就睇阿水之後自己沈船啦

少男龔疑似繼籃球比賽後再次出現

好想好想快d重溫

我既少女心都要爆發了

今集好正
工水充滿默契

加油！再重新出發

龔： 嗱 再嚟多張 對麒麟臂要再舉高啲 嗯
水：死賤精 我邊度有麒麟臂 拿拿臨影完比我走啦
（純屬ff）

1. 阿工坐埋嚟已經熟晒手，仲要講多句「坐迫啲呀」借啲意親近水水
2. 阿工竟然咁啱攞咗張「鳳陽花鼓」
3. 三太真係好cute 安樂窩
4. 大家有冇發現今次已經係第二次艷照事件如果Rebecca都係到就好了
5. 阿水一見到阿工即刻遮住個爆瘡樣
6. 阿工咁講即係擺明成日去cafe撞阿水 好sweet呀
7. 同埋呢段阿工長期哄到好埋
8. 阿工仲要勁關心阿水係咪有病
9. 三太一路講卜～卜脆，一路鏈爆粒花生笑死我
10. 阿水你唔應該多謝老鼠 ，應該多謝老龔先啱

11. 工水終於同枱撐枱腳
12. 阿工笑得好好好笑，奸計得逞
13. 阿工為咗水水真係好用心，連歐陽波比都出動埋
14. 群姐又係好可愛
15. 阿工扮gollum扮得好撚似！！！My precious！！！
16. 阿工根本就計劃通，一步步引誘水水求佢幫忙
17. 任何仁呢個真係神預測
18. 究竟點解阿工出去果陣要特登熄燈呢？根本係特登打燈透出水水嘅剪影
19. 少男龔終於上線 睇到眼定定
20. 「傻婆」 加埋個甜笑

21. 「你隻雞真係香過陳師奶個隻好多」點止隻雞呀
22. 阿水問「你唔係覺得啲相靚呀嘛」，其實係咪試探緊阿工情人眼裡出西施，阿唔係，嫦娥先啱呢
23. 金城安今日聰明咗喎 助龔得好
24. 阿水問安仔「如果你追一個女仔你會唔會話用佢張相嚟辟邪吖」，唔知點解我覺得阿水講呢句係因為佢有啲失望
25. treegun助龔

26. 「好性感架」阿水好似特登引誘阿工，吊佢癮，咁好正
27. 阿工一聽到好性感即刻失守，仲要諗一諗大庭廣眾 不過都係要呀！果然係少男龔
28. 衛蘭
29. 喂安仔果然係電影學會！《怪形》（The Thing）你都識！ 我都好鍾意呢套戲架
30. treegun真係好重口味

今集輕輕鬆鬆，少甜得嚟關係又有進展，不錯

Ig

先講29,聽到怪形我都打個突。係咪husky外星人嗰套。尼套咸豐年前架啦喎。
扮咕嚕嗰度，佢配音組上身咁，似到尼。
其實今集的節奏捉得幾好，動作細但好甜。
另，我又諗工業中意水的原因，除左水有佢人格缺失的部分之外。其實中意一個女人好簡單，就係垂涎佢嘅美色囉。

John Carpenter《The Thing》無誤
經典嘢

今集好睇 終於ending唔再係回歸零點
龔生又專登上尋寶圖撩女仔
個人黎講好鍾意阿水果句“走啦，口臭佬”
有種佢兩個之間專屬互動嘅感覺

撐枱腳扮咕嚕果段要loop幾百次
真係好似

佢門外睇水等水水換衫同食飯whatsapp果度，少男龔又上線
等水水換衫個笑容冧到
水水話有張好性感嘅相，我諗起頭文字d夏樹同拓海講佢買咗件好性感嘅泳衣
少年龔勁似拓海咁有期待

btw, 安仔果然係大家姐個仔
尋日大家姐助完龔今日到安仔

終於返到屋企, 今集非常好睇呀!!
最後飯桌自私WHATS APP果度好正呀!!
其實我覺得咁樣好曖昧
有咩唔擺上桌講, 私下傾秘密既感覺, 而呀龔 都好到位

仲有呀龔見到水水換衫個影.......忍手

琴晚潮生上去食過期野, 我先話呀龔會自己帶紅酒上去, 呀水整雞, 技術性避開過期野
今日就即刻證實左 仲要呀龔淨係食雞

西裝絲, 好耐無同你傾計, 但都想同你講句加油

我好鐘意今集阿工整跌盆花幫阿水嗰幕，同沒有最大嗰集一樣，輕鬆利落就幫阿水拆彈

雖然燁來越愛你阿工為阿水犧牲再霸氣兇珍妮好型，但比起chok到盡頭嘅英雄救美橋段，今集呢幕同沒有最大都中正我心動位

可能因為我本身係個緊張大師，無計劃會做唔成事 我好羨慕阿工呢種對任何事都游刃有餘嘅人

我好羨慕阿工呢種對任何事都游刃有餘嘅人
阿龔係呢個point顯得好charm

唯獨愛情

門外“睇水”等水水換衫

見到Stanley Ig仼何仁個到笑死 好識玩 btw 仲未得閒睇今集 轉頭狗衝睇翻先

呢種有反差嘅人設真係好正
起職場上擺明就係同阿水互補
一個慎密一個粗心(難聽講句 如果冇阿龔 阿水真係死十次都唔知死因係咩 )
起情場上 雖然大家都係小學雞 但今集阿水話sd返張相 係咁意撩一撩個純情龔 佢就
期待日後有更多阿水咁樣撚返阿龔轉頭嘅情節

龔燁扮得好似

好撚可愛

一個慎密一個粗心(難聽講句 如果冇阿龔 阿水真係死十次都唔知死因係咩 )

換個角度睇
阿水就係因為對任何人都冇機心，以真心對人
先咁樣吸引到阿龔

阿水快嫁比阿龔啦
咪冇人蝦阿水囉

係！

點解你地好似無人留意到最尾有抽Janice水既

因為大家嘅注意力都放哂起同枱食飯仲要偷偷whatsapp嘅兩個人身上

我留意到啊

終於睇返呢集啦，臨尾真係世界級
一班人一齊食飯仲私底下wtsapp，呢啲通常都係曖昧緊嘅人先做㗎
阿龔點頭個猴擒look可以有排恥笑，阿水終於撚返佢一次
今集簡直集龔水亮點於一身
互撚、鬥氣、阿龔背地裡出手、曖昧都齊晒，仲有必備嘅紅酒同鹽焗雞
最重要係見到阿水終於相信阿龔同肯向佢求救，同麻雀王嗰時叫佢食蕉連皮差好遠，雖然阿水仲係口講死賤精，但我估佢個心唔係咁諗
阿龔喺門外睇阿水段戲做得好細膩，由扮正人君子唔睇到忍唔住望仲望呆咗（背影嚟㗎咋，咁都怕醜 ）然後慢慢回過神又忍唔住笑佢傻婆，呢段真係百看不厭
呢集feel到開始轉去阿水視覺，希望遲啲可以睇到阿水內心戲
譬如哈爾濱雪中見俊男內心動情

好撚甜 小學雞

BTW
計翻時間
下週除咗係選戰外
係咪哈爾濱出來啦？
450/451/452??

呢集真係睇到好興奮，vol.3要加多幾題先得
順便預告下，vol.3聽日/後日會出㗎啦
我已經完成cap晒阿水40幾件返工衫嘅歷史任務
同埋阿龔其實都幾多件西裝

呢集feel到開始轉去阿水視覺，希望遲啲可以睇到阿水內心戲

我覺得有啲似去阿水視覺的趨勢
編劇大人那張龔水趴枱相
我研究咗好耐
點睇都似係阿水自動搭個頭埋去

再加埋今集
其實我覺得阿水肯主動向阿龔傾訴
會有一定程度的相熟程度，信任和好感先會咁

哈爾濱應該454？459？

40幾件
真係辛苦哂
期待vol.3

我仲未得閒溫書

講得好中point！呢集真係好滿意
門外睇水果度stanley真係做得好好！
好似feel到佢成個人睇到慶合合咁 但又怕怕醜偷睇又唔敢睇好耐
睇到佢叫傻婆都已經甜到咁 第時表白咁點算

「傻婆嚟嘅」令我即刻諗返起267報仇記
267嗰時阿龔仲未真正鍾意阿水，所以佢嗰句傻婆嚟嘅係少少調侃又覺得阿水cute嘅感覺
雖然係同一句，但係444阿龔講嘅時候多咗份寵溺，語氣都帶住甜蜜嘅笑意，同埋佢係笑咗一下先講，個表情show晒嗰種「呢個女人蠢到死但係我鐘意佢，冇辦法啦」嘅感覺，短短四個字已經睇得出阿龔對阿水嘅心境轉變
唔知係咪有心，但係咁連返去以前啲集數真係睇得出兩人關係昇華唔少
編劇同stanley真係做得好好呀

仲有呢 上次嘅傻婆係對住空氣講
今次已經對傻婆本人講

全集感想，今集十倍滿足

有時睇工水鬥氣覺得阿水太惡，可能聲大大用詞又mean(雖然好多時阿工都衰衰格格真係抵鬧)
唔知係咪俾三太恰到無晒精神，今集阿水好似無咁惡，連鬧人都帶啲撒嬌語氣 鬥氣位恰到好處，唔會鬥氣變鬧交

偷睇阿水嗰幕少年工(not 咸濕工 )又上線，阿工清澀純情嘅反差萌好正，好期待阿水發現阿工咁純情點反客主為主
不過我覺得阿工學習能力好高，可能一集已經由純情少年變老狐狸，睇怕阿水成世俾阿工食住

雖然我話過工水之前可能連朋友都唔算，但計落其實兩個人成日約食飯(雖然今集先真正見到工水撐枱腳)，仲成日上熊家，麻雀嗰集上熊家好似唔使名目自出自入，兩個人嘅關係真係有啲微妙

呢個位阿水都仲係否認緊阿工鐘意佢或者佢鐘意阿工，但我覺得就算阿水醒覺，兩個人都會有默契唔咁快將呢層紙撕開(其實係我想睇多啲兩個人曖昧 )

最重要今集無誤會，一天光晒(終於！)

換衫嗰場個反應世界級好睇,
做到想望加心動但又唔會變低級咸濕
我可以loop一萬次
(btw有時見大家話佢咸濕但我又唔覺,
算正常反應啦, 我覺得傻強嗰啲先係 )

如果當初陳師奶攞上熊家嘅係豬而唔係雞,
咁今集話阿水隻雞香過陳師奶嗰句...

btw阿水張相啲燈冇三太嗰啲打得咁好,
總監先生果然唔係專業攝影師

我諗話咸濕係調侃下佢 唔係認真/反感嗰種(如果係我 我當下都會望唔停 阿水換衫個影咁吸引
阿龔點睇都係純情少年派
見之前Jenny誘惑佢都嚇到噴涼茶

話時話，啲相唔係阿龔影嘅咩，佢做咩唔自己留底
睇嚟化身少年龔之後智商係會下降

呢集真係好好睇，睇多幾次又有新發現
一開始喺初戀cafe阿龔見到三太啲相啲反應真係一流，交足晒戲
之後阿水offer請佢食飯之後嗰個奸計得逞嘅笑聲真係好盞鬼，來回loop咗幾次
其實成集阿龔簡直計畫通，請君入甕咁氹阿水入局仲成功令佢主動求救又影豔照
不過千算萬算都算唔到自己會回到籃球賽嘅純情少男，唔記得留底，搞到畀阿水用性感豔照撚返轉頭
兩個人火花四濺得嚟又由平時阿龔單方面調戲阿水到阿水識得反擊，真係好好睇
如果宜家先搞我最喜愛主線大獎我肯定佢入到最後五強

痴線呢個位真係好好丁 Stanley d內心戲真心世界級 睇到我都嘴角上揚

係囉 求神拜佛唔好再cut內心戲
就係呢啲位我地先會狂loop幾十次

啲內心戲真係好帶到觀眾入戲！

講漏咗最後阿龔臨睇艷照嘅時候深呼吸抖大氣個樣真係好似懷春少年第一次睇艷照咁
總監大人內心小鹿亂撞個期待樣真係cute得嚟又唔會同阿龔本身角色性格有矛盾，呢啲位真係好考演技㗎
唔講住，我再loop多次呢集先

cafe果度一開頭鳩噏吹捧完三太但轉頭聽到三太話下次再激啲就即刻想嘔 勁好笑
阿水肯請佢食飯個笑聲好搞嘢，仲要勁自然咁掉啲花生殼落枱，有小小調皮嘅感覺
今集終於唔係誤會而且水水又冇再起哂槓
睇到到真係好開心好滿足

阿龔係睇水水嗰啲先唔嘔架咋

覺得最厲害係咁短時間（唔夠半個鐘）可以表達到咁多嘢出嚟
佩服劇組

今集真係甜到爆
只係睇到換衫個影都有咁嘅反應，純情到咁極度懷疑阿龔自May之後一直都無拍過拖甚至May都可能只係單戀對象 阿龔係睇Jenny條片都會生眼挑針嘅人，即係平時都無睇開甜嘢嘅純情男 已經ff到之後龔水喺埋一齊呢pair表面鬥氣內裡純情嘅畫面

宜家到安仔都feel到阿龔有意追二姨，熊家裡面有阿叔、大家姐、安仔都已經有咁嘅諗法。tree gun雖然無講出口但係心裡應該都好鐘意呢位二女婿，之後如果連紅衫魚都提醒阿水，到時水水係咪真係要認真諗一諗，回想下同阿龔一起嘅點滴，就算未去到沉船好感度都應該要up

ps我自已有時都會扮咕嚕講嘢 Stanley呢幕真係扮得好似
總結：呢集要無限loop至得

睇水水嗰啲咪食飯時既 lur飯應既樣

我最中意都係同枱食飯但私下whats app
呢個行為我自己覺得好曖昧

係呀，呢段隱約表現咗兩個人關係親密無比
不過其實可以成日上熊家痴餐都已經唔係普通同事

頭先翻睇龔水集數，睇到回水個集龔燁同佢呀爸傾偈個幕，龔燁呃水水話比人呃晒啲錢同訓街係開水水一個玩笑

我就諗其實龔燁呢個人應該真係學各位絲打話齋0戀愛經驗，點解可以咁樣當係玩笑，所以佢之後一直撚水水既其實都只係諗住同水水玩下，但其實冇諗過原來女仔跟本唔中意咁，吊佢仲以為咁樣好好玩

不過又或者可能佢知道水水既性格就係呢頭嬲完個頭就唔記得既性格，所以至玩佢吧。。。

我今日開始臨急抱佛腳啦

呢啲係人情世故，唔關愛情事，阿工係世界仔點會唔識，我覺得純粹係編劇捉唔緊中間條界

再翻睇阿水呢個望住阿龔嘅笑容真係好發自內心嗰隻，完全信任眼前呢個人真係會幫自己，唔再猜度唔再叫佢食蕉連皮，唔知點解心裡面好感動

我都覺阿水呢個笑容好可愛，好似小朋友咁好天真

唔得我今日要再loop多一百次先

大家呢排有冇畀心機溫書呀
為慶祝琴日嗰集甜度滿瀉，我準備咗vol.3畀各位茶餘飯後娛樂一下

全卷188分，分三個部分（簡單/普通/困難），除咗劇情/對白/服裝題，本次新增圖片題及場景道具題，考驗各位對細節嘅觸覺同睇下大家loop主線loop得夠唔夠多
同樣地唔及格係有懲罰係，三太已經準備好親自熬製嘅蠍子中藥
vol.3內附棉登許願池，請大家踴躍發揮想像力，我會整理好各位嘅FF然後喺vol.4公佈並再投票揀「我最想成真FF情節」
另附「我最喜愛龔水返工衫」選舉，請各位踴躍投票，因為服裝部對兩位真係好好，淨係主線阿水已經有40幾套衫，我真係cap咗好耐，就嚟癲
我唔識cap圖，所以cap得可能會好朦，還請各位見諒
有睇唔清楚嘅衫就話畀我知，我喺度放返大圖
祝玩得開心，enjoy

最近好似上黎個龔水course咁，教授定期會出quiz睇下大家有冇留心上堂咁 個感覺好奇妙但又好好玩
做完之後會期待整體成績同comment
多謝絲你咁有心機
好開心enroll左呢個course

其實本身整個MCQ係想畀個藉口自己瘋狂loop主線
我喺呢個research area未去到專業，唔敢認係教授，不過多謝各位畀面enroll呢個course又肯做assignment

106分

你啲mcq真係一次比一次勁
覺得你真係好俾心機 多謝你啊
等我諗好許願池要寫咩內容就開始做

118 對白題全對

揀西裝得兩個choice點夠
淨係藍色都成四個

Ma姐身材好正……
等kfc巴cap蹲低果幕

ma姐好撚正 有無人有佢幫terry縛鞋帶圖

好正呀琴晚個集！
最鐘意盆栽同咕嚕個兩幕 成集都好甜

150，要再去溫下書先
btw辛苦曬cap圖諗問題都好大工程
唔玩唔覺阿工有咁多套西裝

你係咪揀晒藍色西裝

呢層當然

好難，106
圖片題我諗咗好耐

希望會見到
綿登許願池

係囉

會唔會好激

117

一定係因為我未温書

阿龔係toliet 呢幕都好charm

149
覺得自己記龔水場口啲嘢好似越記越混亂
我成日形住阿水叫咗阿龔食蕉連皮好多次
一去到lv3真係好多唔識 撞咗好多 我會好好溫書
但我好鐘意圖片題
揀最喜愛返工衫真係揀唔落手 因為套套都好鐘意

表情題好似幾好
見你咁講 覺得可以cut龔水嗰啲靠得勁近嘅大頭
例如起cafe嗰啲阿龔個頭哄得勁近嘅場面 應該唔止一次
咁俾大家估係出自邊集

估唔到今集 隻所謂老鼠連到戲

我支持! 雖然我知我實錯硬，但咁先好玩
同埋同各位巴絲討論答案好開心

姐係真係有米奇
仲以為係龔燁亂吹話有

可能隻米奇係阿龔自己放

乜大家啲提議咁變態，咁鍾意挑戰極限
就咁話啦

我發誓做你的vol 4先要狂溫書

佢有潔癖喎

150分
許願池嗰度我寫咗想講番電台點歌事件,
俾家明知道雙下巴蓮夢露收到首歌,
佢兩個舊事重提之後盡訴心中情,
例如講吓點解嗰個moment會想點歌/點解點嗰首歌

為咗水水，連垃圾桶都打開對咁耐，米奇啫，覺得值就得架啦

150，有d集記亂咗，但填得好開心
多謝絲努力出題

428 希望愈大 失望愈大
444 本身不期不待 不受傷害 點知有意外驚喜
繼籃球賽之後再出現我最鐘意嘅羞澀阿龔

相比428龔水互相傷害
今集呢種相處模式先係龔水最自然嘅狀態
邊到都撈得掂嘅世界仔同得個做字唔識轉膊嘅職場最低層
本來就係一種需要同被需要嘅關係
阿水連自己點得罪三太都唔知
明知比三太玩都唔識補鑊只有硬食
阿水真係職場食物鏈最低層 死咗都唔知咩事
一到呢個時候就覺得好彩有阿龔 萬大事都有佢嚟搞掂真係令人好有安全感

同樣地
阿龔細細個就屋企破產要靠自己
熊家雖然成日大吵大鬧 但餐餐都有(過期)住家飯食
阿水有嘅家庭溫暖同阿龔缺少嘅
都係一種需要同被需要嘅關係

最重要係呢種需要同被需要可以進化成兩個人互相成長 唔係單方面一廂情願付出 重蹈博水覆轍

應該係亂吹話有，所以保安部捉唔到隻老鼠（因為根本唔存在），跟住就連戲去今晚繼續捉

編劇大人
睇呢度睇呢度

講得好中超中
要繼續咁落去啊編劇

agger

推一下先

點解可以咁靚仔
群姐你確定無被阿龔電親？？

所以isabella先想脫比阿龔睇

嘴裡說不
但...

得144分咋，要再溫書
曹太嗰集阿龔即刻出嚟否認所以我唔當佢地嗰次有扮情侶而錯咗
多謝咁有心機整個問卷game出嚟

我最期待的預告

嘩好期待呀
又可以見到好man好醒好charm既龔燁喇

又再次好想快啲到週一的來臨
希望不要讓大家失望
好像418咁

Sorry
太興奮太激動post咗兩次

好勁呀咁都見到

大家咁都留意到！勁

水水提供嘅龔水圖呀

呢集不會是週一出街果集吧？

細龍太是龔水黨

遲派好過唔派？？
係咪派糖？？？？

今次襯到絕咁，好期待。
仲要未出現過嘅淺藍，唔知呢隻色會代表乜

代表要同水水情侶裝 閃死我地

嘩真係出baby blue!! 好襯

真係好襯啊
隻baby blue襯得兩個人更加young

唔單止young咗，仲好襯佢哋氣質，真係郎才女貌

代表少男龔要戀愛了 （希望係）

勁想快啲睇到水水同阿龔係九龍塘個邊拍嘅外景
應該就係講龔友吧？！

咩係ipa version

ok,努力中

Jenny一返嚟就助龔
好期待星期一啊
再次跪求不要cut龔水內心戲
講開cut戲，我啱啱先知原來籃球嗰集阿龔去尋寶圖搵阿水cut咗啲戲，不過可能大家都已經知 獨立咁睇係好甜嘅但就可能因為唔切合當時龔水嘅設定所以cut咗

會否出iphone 版

sorry我唔識iphone呀，我用緊samsung

果個版本有啲笑場feel
但水水真係笑得好甜

其實睇篇嬸IG,"定稿"同"初稿"差別都幾多,邊個寫分別大o羊?不過篇嬸o吾止一個,我估執完都有o吾同士die佬...

有得睇cut咗嘅片？邊度可以睇到？

唔洗sorry
你識整已經好叻

仲有仲有
Jenny: Oh, actually 你下世都未必得囉
會唔會太長??

你小心比人問候你家人
咁多5p字

龔燁個頭吹到特別高
型仔啊
係咪係劇中咁出場先？

有點長，個貼紙會變大介唔介意

我估係拍其他野
聖誕極光傳說？

似係啦
因為好不是龔燁style

我知呀,
嗰陣嗰幾篇ig我有掟上主post.
我自己覺得唔同編劇都有唔同特點,
就算編審改過但睇咗咁耐都feel到嘅.

不過我都明有時有啲橋係一齊諗,
但落名就只係落一個係幾無奈

另外我都有啲矛盾嘅,
都想睇吓其他編劇寫依條線會有咩新火花,
各有各好啦

第一條7到笑左出聲 第二條佢自己都忍唔住笑個個樣charm到我不自覺地嘴角上場

好可愛呀佢尷尬笑個樣

我睇上星期的Post"定稿"幾乎成段對白都不同.都係攪不清篇劇篇審開會時與寫稿分工.

我收工後研究下

髮型黨表示 本身見到個story心心嗮眼
點知兩秒後變咗擔心件米白色top有無被咖啡整污糟

我覺得呢個可以擺過去主post 傾
其實開心速遞有勁多潛力圖同台詞

咁等我研究好點分享就係主post提出先

show blocked user

我update唔到ios/whatsapp無得玩⋯⋯
覺得「食蕉連皮啦你」都可以出現

好正呀 好想要呀

又坐係阿水旁邊

淺藍色西裝初次亮相
佢哋兩個又好似437咁鬥嘴 食飯呀

快出預告片

情侶裝

真係兩個去酒店搵jenny

佢哋係咪一齊去搵jenny對質？
阿龔唔洗好似280咁自己一個食死貓，有人同佢一齊面對
好期待jenny又助龔爆料，有人之前喺jenny面前認咗鍾意阿水㗎

預告隱藏咗好多嘢
感覺會有好多劇情要表達

今日過場好甜
阿工個失望樣

Baby blue龔燁好靚仔

終於等到最強助攻Jenny返嚟

頭先食完飯返屋企經過D2見到
水水同industry

類似係阿女整親腳
Industry 想扶佢
但阿水fing開

拖手？

點解好似嗌近緊交？情侶嗰種

聖誕聖誕

咁都好啲

真嫁，我仲以為拖手
原來今日那套真係拍開心速遞

今日晏就阿龔ig件衫就係哩件
仲諗覺得佢唔似係拍開心速遞tim

咁咪正囉，情侶嗌交
多謝分享啊btw

呢種程度嘅身體接觸完全唔係普通同事喎
係咪可以期待聖誕節嗰排有佢哋嘅故事

終於趕到聖誕

屌我係D2返工喎

咁就要快啲衝落去睇吓走咗未

啲動作完全唔似普通同事

支持你
西裝絲
快點衝落去

我今日好早走撚咗

有一張疑似想拖手咁嘅動作

又摸曬背脊咁

呢啲叫打情罵俏
呢幾張真係似情侶唔只同事

安: 二姨丈加油
你同二姨得咗嘅話
我又有多封利是收

有冇人repost去主post

多咗份個三嘅利是

好想睇二姨丈撚安仔
然後大家姐又反擊
工慾善其事第二回

安仔唔好咁大期望，二姨丈好孤寒

最多俾多個禮物包

又送朱古力金幣

安仔：乜原來係呢啲朱古力呀？呢啲朱古力金幣通常都好難食㗎喎

我好記得佢呢句對白

安仔呀，你唔好睇小呢一粒朱古力金幣，佢會喺危急關頭救你一命，仲會改變你嘅生命

仲會令你遇上真愛，送畀00就啱曬

今晚竟然有過場 好正
baby blue阿龔搭枱話食飯啊？阿水即刻接訓覺啊
阿龔下一句話一齊啊
接得好密聽落就似一齊訓覺咁 我聽咗幾次
真係立咗flag 因為遲下真係起熊家一齊訓

龔水唔知係咪真係係聖誕節得咗 ？

冇呢粒金幣就冇你二姨丈啊

熟悉晒水水會俾咩反應，乘機抽水

開心速遞真係好鍾意玩呼應
之前437過場嘅時候阿龔都有咁問過
阿水都係咁答
做乜成日咁有默契，每次上熊家已經紅酒襯鹽焗雞，宜家連對話都要咁夾

關於連戲
呢方面開心速遞真係做得好好

呢啲呼應位超連戲同好真實呀
呢種鬥嘴好有火花

星期一嗰集連衫都襯埋

黑色vs黑色
Baby blue vs Baby blue

我比較鐘意呢種鬥嘴
相比424紅葉嗰集 阿龔嗰種突登踩阿水激佢嗰種鬥氣好似有少少夾硬
今集嘅鬥嘴式過場短短地 但又顯示到默契同火花

好先兆

補返張淺藍色西裝相去MCQ度順便喺度po埋（冇高清圖 ）
啲details同配件好靚，同埋隻色襯晒阿龔嘅氣質

表情題係咪出世啦？
好想知Stanley本人玩會幾分？
絲打等你
Weekend溫書先

傲嬌水同寵妻龔

me:(睇住預告)下個禮拜一係工水呀～
細佬：係龔燁同送水輝呀～

笑死
諗起許願池有人話想睇龔水蓮輝double dating，不如整集龔（送）水線
又可以睇到阿水呷醋，一箭雙鵰

補返vol.3個返工衫咋
可能下星期先出vol.4，我估距離面世應該仲有段時間

等你啊 唔洗急
嚟緊兩個星期都有龔水 可以等埋出多幾題添

如果蓮輝龔水拍一集
阿龔實一眼睇穿蓮輝地下情
之後阿水依然懵懵下咩都唔知

我想起有篇貼吧同人真係寫龔水蓮輝double dating

慢慢啦

果篇好睇

那邊好多都好高質

我諗係因為ig始終適合放圖多d，無咁方便排文字格式，對寫文嚟講，香港較少呢類平台？（雖然都可以討論區寫嘅）所以咁多人走咗去內地平台掛

我同意啊

Btw，我認我貪心，想問吓係咪呢度會否有巴絲有tbb anywhere 可以share兩星期的劇透照
好奇阿水點解最後會同阿龔一齊擋
連續三週都有我喜歡的cp睇，好幸福啊

好激動 救命

聽到Davia話買外賣返去食，特登衝埋嚟痴住水水想一齊食飯嘅龔生，感到䀲氣，咁咪要分開食

龔: 車，無問題，我落尋寶圖食咪得

龔生呢

今朝先睇番琴日過場
除咗阿龔 baby blue西裝終於出場值得大叫之外，
佢地短短兩三句對話曖味到痴線，如果我係尋寶圖啲人，一早當場起哄
呢段我要翻睇一萬次直至星期一

水水好似禁住隻腳喎，唔通劇情真係整親腳

又好想快啲睇到

第五個post依家先留名

感謝sm 巴的分享

條呔好sharp

背後果兩個想點
我愈來愈覺得龔水xmas時應該得米

感覺會好感動好sweet啊
好想快啲睇到

好期待

CD-Rom都被炸上水

看圖作文：

水：唉...天寒地凍咁，我諗隻死賤精都係唔會嚟㗎喇

工： 媽呢空你要等我呀，我唔會再俾你等唔到我自己走先

希望哩場戲係真係令佢地關係更進一步啦

sor唔識加密
我都覺得唔洗心急表白
心意互通同埋了解對方各方面先走埋一齊會美好啲
同埋龔水角色設定都似係有唔少顧慮、唔會好隨心話拍拖就拍拖
所以等下係OK的 最緊要有進展

前幾集都仲係事業為重，贏返間廠先
哈爾濱應該唔會又走個K先生出嚟，諗唔到有咩大危機迫到阿工即刻表白

最好好似心戰同報仇記咁，兩個遇到啲困難一齊渡過，再真情剖白

不過之前路透佢地d2拍吵架場口，其實都似聖誕先一齊。編劇有大招都會留係大時大節推收視啦。感覺係哈爾濱嗰集應該未成事

不過之前路透佢地d2拍吵架場口，

吵架？明明似係情侶耍花槍

Btw我從來都唔覺得哈爾濱係表白
最多係心意相通

咁我都覺得水係哈爾濱應該沉咗船，呢集場景去得哈爾濱應該係轉裂點黎，關係點都有進展嘅 只係我覺得未必11月咁快成事，應該會拖多陣去到聖誕黎推收視。

一直覺得，呢條線之所以好睇，係因為唔只淨係搞笑或甜，而且好襟睇（可以loop細位都會令人會心微笑而唔覺厭）。同意只要鋪得好而有進展嘅話，就算去到聖誕都等得。
D2果個太難估，但唔似傷感情嘅吵。我覺就算佢地拍拖，點都會鬥氣落去，繼續有時叫傻婆/賤精，只係語氣上唔同，呢個已經係佢地嘅溝通方式。如果變咗叫baby超sweet果類反而唔似佢地

我覺就算佢地拍拖，點都會鬥氣落去，繼續有時叫傻婆/賤精

Agger!!
這就是他們最真實的自己
把口饒不了對方
恨不得即刻打翻場架
身體卻很誠實想要靠近對方

希望我許的連登許願池可以實現得到
好想睇阿水自爆自己喜歡上賤精
愈睇愈覺得阿水似係那種把口講野的速度仲快過個腦run 野嘅速度嘅人

幾時先會宣布添食
我唔想咁快完啊......

希望今個月尾宣傳活動時會講埋添食啦

佢而家愈多野埋尾我就愈擔心……

的確係有埋尾先兆

仲想繼續睇開心速遞 繼續睇工水 繼續睇cls劇情咖

不會吧

明明收視咁好，咁受歡迎，又可以無限置入，如果咁都唔添食，真係唔知電視台打咩算盤

仲有回響好過果啲所謂大製作啦..

馬家都拍到九百幾集啦
開心速遞咁岩香港人口味點解唔可以繼續落去

方丈台啲老屎忽不嬲都唔用腦啦

咪係囉
咁多置入式廣告
咁都摺簡直老屎忽

我都唔覺會摺埋
入面既角色有好多都迴響好大
比起愛回家 做得更好
龍家 寫字樓 大學線 呢d本來係副線都好出色
唔係只紅一個家庭
其實愛回家 只紅起馬家 同 寫字樓線 其他線係唔好睇

人物方面。大小姐 送水輝 龔燁 呢d都係本身唔會長做 點知受歡迎到唔長做唔得

題材仲好創新 好正

又摺?
岩岩先入坑咪咁快摺啦

啲線無理由原地踏步，一定向前推，唔算埋尾嘅，而家仲多咗Mamamia條新線

我地擔心jer, 未必真係執既...所以希望快d宣布添食，咁就唔使擔心喇

其實現家剛加入了ma姐的商場線
仲有之後三太個仔入組
應該再會添食未公佈吧

嚴格來說
龔水都未叫做正式收尾
只係我地估炸嘛
仲有蓮輝呢
威仔都未知
更加未算收得尾啦

仲有touchwood若真係要整新嘅sit com
咁係咪現家應該開始有聲氣出
新聞啊定裝照之類
但又新係唔覺眼有

希望真係快點宣布添食
其實都好不安

其實要加，仲可以加好多野，當年真情都過千集。
問題只在乎肯唔肯，同演員檔期就唔就到吧⋯⋯以套劇嘅迴響，正常應該會加掛？話哂都可以賺廣告錢

其實一直都有演員起出面拍劇 檔期可能會難就啲 但目前都就到啊
宜家劇組又有開新線 加新人 俾主線俾一啲配角試
唔少反應都唔錯(it狗 Peter Andy嗰啲)
我諗演員檔期呢個問題都不大
其實要拍真係可以無限延伸 嗰個角色都有自己嘅故事 又可以crossover
真係有望拍足一千集
我對添食好大信心(好想睇熊家女婿s對手戲 )
可能係想擺起年尾啲event先公布

(好想睇熊家女婿s對手戲 )
+1

仲有工欲善其事

龔加潮偉應該幾有商機
同埋佢地難兄難弟撚化熊家都應該好好笑

「龔欲善其事」用嚟做嗰集標題好正
好想快啲有大家姐同長毛阿龔對手戲

許願池

仲有4個鐘
唔知龔水小迷妹今晚會唔會助龔呢
：熊若水你又嚟做咩呀？你哋你對狗男女，想一唱一和叫我投降？

希望Jenny當住阿水面前爆晒阿龔d野出黎
Jenny 加油！

唔知Jenny幾時自爆Industry單嘢係佢做嘅
還阿水一個清白
希望呢個誤會最後會解開
而唔係因為龔水關係緩和咗可以合作做嘢就放埋一邊唔理
Jenny我知道你得嘅 助龔靠你啦

其實諗諗下jenny都知幾多嘢
譬如抽獎送名車單嘢，阿龔不惜得罪佢口中嘅皇馬褂幫阿水（阿水唔知jenny曾經叫阿龔幫手卸個鑊畀佢㗎嘛），阿龔因為阿水返接龍，仲有最重要嘅羽毛筆逼供
再加上industry單嘢
如果今晚jenny是但爆一樣出嚟都夠爆
好期待今晚呀

今晚追唔到Live
唯有精神上為Jenny打氣！！

Ready, 開始了

佢兩個鬥嘴好正呀

:不停咁哄你都無回報架啦 我都仲做
:你成晚都對住我啦

呢段甜到漏啊

畀我估中果然係三太加鹽加醋搞到阿水誤會
希望後面繼續甜

佢地企埋一齊都好有cp感

做咩成日偷偷地入我office

阿公

苦戀注定難 我已經習慣

出黎！龔水趴枱

So sweet

呢集三套衫都夾過㗎？
三套都咁襯

同聲同氣
頭先嗰幕sweet到
今集由頭到尾都甜到痴線

痴線㗎情侶裝到癲

最尾下乖

扑野啦～

乖

龔

其實「上過床」

好甜呀阿龔

第一套baby blue最明顯
但後兩套主色配色都襯過咁

我估唔到趴枱咁快出
今集真係好有cp feel
尤其一齊叫細龍太個幕

recap 稍後

甜到糖尿 今集睇100次

乖 仲要摸頭

今集絕對要翻睇10萬9千次呀

甜到糖尿

今晚好正
好多show到默契嘅位
又對視又甜笑又捉到手仔又摸到頭
阿龔係咪見到阿水唔拋低自己
即刻充滿希望 積極去馬 拉近兩個人距離
睇到我全程傻笑

我想要gif

我都係到係咁傻笑呀

仲要夫妻一唱一和，同聲同氣

同場加映tree gun同安仔目擊最sweet嗰幕

有冇人整sticker
阿May你起邊啊

阿工問阿水係咪唔捨得丟低佢嗰幕
個側邊都睇到個笑容笑到盡

Sweet到喊

Tree gun一臉嫁女幸福樣

睇到最後豪仔同情細龍太噶幕，阿龔同水水好似間接報咗415個仇

不過我以為今日會講多啲兩個人點拆解佢哋之間嘅矛盾，阿水轉幫阿龔呢part係有少少生硬，但係整體嚟講呢集都係好好睇
有公事上合作，show到兩個人合作無間
私事上阿龔又上熊家，又搵到機會撐檯腳，仲一齊挨頭訓 不過今日唔見鹽焗雞同紅酒
無限多句曖昧台詞同動作，阿水最後喺初戀cafe有主動挨去阿龔度
如果多啲兩個人交心戲會更加好，難得有個矛盾位喺度好似有少少晒
不過今集都好多嘢講，可能畀人cut咗
另外啲廣告位真係

不過唯一不足
點解冇講阿水最後回心轉意幫阿龔一齊撐
劇情話阿龔講阿水不忍心阿龔一條友食咁大隻鑊
但阿水那邊今集視覺表達上述那點有點不足

但可以狂推嘅係
工水合體表現認真工作非常合拍
私下也好似輝輝咁講
“你地笑得咁曖味嘅 ”
工水推進得不錯

分分鐘又搵定博士大細力嗰啲做伴郎

今次助龔位多到痴線，睇嚟大家都心水清
送水輝：你哋笑得好曖昧喎
vol.4整返個助龔對白matching先

內心戲係少咗，但水水主動挨埋去阿龔都證明身體係誠實嘅，水水無意識變得依附阿龔

全程喺度：

今集情侶裝系列

眼神好温柔呀 最尾嗰度水水嗲緊阿龔

大家啲對話唔係再句句頂到行果種鬧交
依家一人一句好曖昧好有火花
同埋阿龔講野flirty左 阿水都好受
最尾個摸頭殺，救命
阿水仲唔沉船？

係
我可以接受
因為阿水義氣仔女
不捨得未來老公食咁大隻鑊

第一張圖第二張圖

阿龔望著阿水嘅眼神真係世界級咁sweet
阿水嘅笑容
最後嗰幕乖真係甜到呢，好有初戀嘅feel

係囉，而且阿水咁有義氣唔丟低阿龔
如果你唔鐘意/憎嗰個人 真係睬佢都傻
宜家至少可以視為阿水當阿龔係朋友
兩個合作完又建立到啲默契同信任
起碼行返去朋友呢一步
咁到哈爾濱就可以正式沉船
覺得編劇係早幾集過場同444開始鋪龔水關係緩和返 唔再428咁敵對
一步一步來都還算可以嘅

如果呢集有埋阿水視覺，講佢內心唔忍心推阿龔一個負責然後翻轉頭幫佢呢集就perfect
不過時間有限，冇都情有可原，總括嚟講呢集完全收貨

今日心情麻麻地
要即刻重睇一次先得
補充返糖份

呢幾張圖好正啊
望到都覺得sweet

係
有關係緩和趨勢

依集感覺已經朋友以上，戀人未滿。
超sweet。最尾仲要摸頭 ，而阿水係無反抗！

其實有
最後拍走龔生隻手

但阿水趴枱趴到同阿龔好近喎

其實拖手摸頭呢啲已經係超出好朋友嘅身體接觸
阿水完全冇反抗到，已經show到佢開始沉船
爭在佢幾時發現自己已經慣咗身邊有一位賤精先生

好想睇佢地醒左之後見到同對方咁近嘅表情

好想知佢地知唔知自己同對方貼住瞓

呢2集太甜啦 ，上集有水開始接受龔幫手，信任佢。今集又並肩作戰，cp感極強 甜到漏呀！關係大進展，勁期待下集主綫

FF mode：
阿龔醒先，見到阿水靠得咁埋，成個人呆咗，少男龔傻笑上線
之後阿水慢慢醒返，佢即刻扮冇事咁四圍望，仲口不對心咁串佢好重同見到佢流口水
阿水即刻下意識掂下嘴角係咪真係流口水，之後發現畀人玩，即刻鬧返佢「死賤精，玩嘢呀？」

寫寫下ff咗咁多嘢出嚟

我係安仔嘅話，一定影定相

我私心當係傲嬌地拍

一定要影輯寫真啦
等到過年可以屈二姨丈俾封大利是買返啲相返來
睇死孤寒嘅二女婿多多錢都肯俾(有舖儲水水寫真嘅癮

今集雖然高甜
但其實真正講佢兩個嘅地方好少
我要內心戲呀

so sweet 睇到都覺得好甜

繼續為少年工加油

好甜，但戲力跌watt. 行程緊湊到好似煮食節目，由於時間關係。。。跟住係枱底抽碟煮好嘅餸出黎咁。
對比280被誤會的場口,但今次工業的反應有點叫我無所適從...是委屈，憤怒，受傷還是什麼， 嗰個moment應該係要震撼到引起懸念的（我覺得）而我只看到一樽supplement

趁重溫個網未有得睇，講多兩句先
我覺得呢集同愛情當入樽有異曲同工之妙
工水 x 接龍真係好好睇 威仔、三太、Jenny都好搶鏡
麻雀王太多角色反而分薄咗每個人戲份
其實今集都好值得做兩集囉 加下啲大小姐出手戲份

情感的確轉變太快

我都諗緊
那個係陳皮定維他命
我見水水都有食

我覺得如果加翻阿水轉變幫阿龔嘅原因所引申出黎的內心戲
咁就perfect

一日都係大台啲垃圾廣告位
嗰個moment odd到我屋企人問我究竟佢做乜
其實大台明唔明唔係任何位都可以塞廣告㗎，一個好好表現矛盾嘅感情位浪費晒
同埋呢集係真係好趕，如果分兩集，可以多啲著墨喺佢哋內心戲同點和好（好似麻雀王咁鬧下交都好呀，起碼有交流），應該可以做到燁來越愛你咁經典
呢集可以發揮到好多嘢，係有啲浪費嘅
不過當得一集，要顧及埋其他唔係龔水fans嘅觀眾，多screen time喺劇情上都理解嘅，再放下糖鋪兩人曖昧嘅條線又畀福利我哋，所以今集我係收貨（當然其實可以做得更好，不過人無完人，唔會太harsh咁批評）

的確。內容太豐富啦。。分上下會好好多，起碼順啲先。今集直情快鏡咁
而且，我估，唔知係咪怕嚇親觀眾，工業的反應soft左好多，應該惡（較為用力）的位，同假設呀水的善意為先尼啲位，都相當討好。

屌 我見到果樽野心諗係咪定心丸

我都prefer分上下集，除咗可以加龔水內心戲，仲可以講多少少龍家，畢竟以選戰為題。龔水內心戲硬sip嗰樽supplement真係

嗰個moment其實嬲到掟樽，都合理過大無斯樣咁攞幾粒膠囊黎進補啦嘛 唉，幾bug位吓

睇嗰陣有一秒以為阿工有咩隱疾，諗真啲，屌你廣告嚟嘅

佢係好無奈咁食個樽疑似膠囊定陳皮咁嘅物體

安排個咁生硬嘅moment完全阻住晒演員發揮
成件事又不明所以觀眾又入唔到戲
我情願佢將成個情節擺喺廣告街逼我無時無刻睇住後面個鉅記招牌都好過宜家咁

咁個廣告植入得好成功，依家咁多人討論佢

大台又成功咗啦唉

我以為佢激到胃痛

翻睇返發現好多隱藏sweet位
一開始阿龔畀大龍生質問點解搵佢黑材料，阿水即刻跳出嚟維護佢
同埋佢哋幫大龍生搞競選，阿龔話成功之後有豐厚回報，係咪就係包機票酒店嘅哈爾濱公幹之旅

係囉 個選舉冇頭冇尾冇啦啦就出來
解釋下都好 如果拍埋大龍生搵龔燁助選
咁咪可以睇到佢點叫大龍生搵埋阿水一齊幫手
其實本身睇選戰個title冇諗過係龔水主線
以為係龍家
以為咁大件事至少會好似麻雀王咁分上下
分上下廣告都出多啲
呢個廣告嘅突兀程度拍得住有集龔水然後冇啦啦植入尿片

同之前句句口是非唔同，今集阿工無間斷咁flirt緊水水 水水都get唔到真係十分遲鈍

好記得嗰幕
阿水一行出來護龔
佢就同阿水貼得好近
仲好似有啲縮埋起後面 等阿水保護佢

係咪靈芝孢子嚟架，伏檯果幕都好似有

佢哋做到好似好順理成章咁，真係好夾
同埋阿龔嗰句「我不停咁氹你都冇回報㗎啦，咪又係照做」同間接表白冇分別
可惜坐佢對面嘅傻婆完全get唔到

睇到係酒店房門口細龍太發癲掉野，阿龔轉身背住細龍太咁保護水水，好man啊

呢幕護水好sweet

係啊我都一開始見到

好man 呢d細節位都
我個心溶化了

情侶裝萬歲

1. 你收聲！我主場！呢啲真係好有畫面
2. 三太見到威仔溝女完全唔care淨係掛住睇上唔上鏡
3. 工水夫唱婦隨美如畫
4. 食飯果度阿工完全無掂過碟嘢，淨係寵溺咁望住水水都飽
5. 「你成晚都要對住我，你認命啦」其實係對住成世就真 水水認命啦

6. 「就好似而家咁樣，我不停咁氹你都冇回報啦，咪一樣照做」 犯規呀阿工！！！唔可以咁樣撩撥大家嘅少女心架！！！
7. 但大家留意水水之後答話阿工咩都得把口，聽到未呀！！即係叫阿工你光明正大咁出手進擊呀！！當初買車嘅霸氣呢！！！
8. 威仔打鳩大陳笑死我
9. 三太雖然你好cute，但唔准打阿工毒針
10. 阿工假公濟私又借啲意同阿水多啲單獨相處

11. 但係水你可唔可以唔好人講咩你就信，唔好唔記得阿工當初幫你食咗隻鑊遠走星加坡
12. 阿工一打開門果句「媽呢空」sweet到呢腳都軟呀大佬
13. 阿水質問阿工去邊又唔覆message勁有女朋友feel
14. 其實有無搞錯，三太之前咁毒阿水都係阿工幫佢搞返掂，而家阿水竟然信三太唔信阿工
15. 阿工話自己一個人孭個下又好有型，但佢個失望樣

16. 阿水轉軚實在太快，加埋阿工句肉赤都係太急
17. 但阿工哄到勁埋望住阿水又勁寵溺勁甜
18. Jenny一打開門見到工水個下真係勁有夫妻相
19. 有巴打講得啱，阿工應該是但賭一個，然後可以借啲意話要養阿水，或者叫阿水養佢
20. Jenny個句Jesus我又諗起Peter

21. 拖手仔
22. 著晒睡衣係屋企真係好有夫妻相
23. 雙劍合璧咁夾咁合拍又好正
24. 惡作劇之吻碰頭訓 好甜
25. Jenny啲戲笑死我 畀番茄掟都好cute呀

26. 威仔衝出嚟幫Jenny擋其實真係有啲感動
27. 工水陰陰嘴笑
28. 「咦～你哋兩個笑得好曖昧喎」
29. 「同聲同氣，有景轟～～～」
30. 濕鳩豪仔

31. 「乖」
32. 摸頭殺

19係我講嫁 估唔到絲打你留意到
我嗰時諗嘅嘢同你一樣
如果賭其中一個 就算真係衰咗 話養阿水/俾阿水養都好
起碼贏到個老婆返來 咁直頭賺咗

我覺得29之後啲對話都好正
水：鬼先同佢有景轟
龔：佢就同鬼有景轟
水：喂
龔：喂
呢段真係完美表現歡喜冤家嘅精彩之處

好想知水水聽到呢句嘅內心反應

好老實咁講,
可能我要求高咗啲,
今集我覺得一般嘅
甜係有 但冇乜戲劇效果 有啲表面,
相比之下我反而仲鍾意秘密國度/曹太嗰兩集多啲.
如果今集喺對白方面加多啲亮點,
又或者加多少少內心戲會好好多.

賣廣告嗰度好彩之前有集出過,
如果唔係我都會R哂頭

不過我都明咁多集實會有啲爭少少,
加油呀,
我仲好期待之後嘅發展㗎

屌形容得好好笑但又好中

睇多一次之後我覺得編劇將呢集重點放喺表現龔水合拍度
公事上夫唱婦隨，私事上鬥氣火花四濺
可能編劇想優先拉返兩人關係去曖昧度先，遲啲再放內心戲推進龔水感情線
不過都有可能好似428咁畀人cut晒啲內心戲

其實我都覺似cut咗d野，有d剪接位怪怪的 可能今集太豐富，一集爆時間，2集又唔夠。唯有cut d野

的確係美中不足係少咗啲內心戲
呢個係我頭先狂loop翻頭先個集的感想

第一就當然係阿水無啦啦大u turn回心轉意幫阿龔個度
係office明明話我唔幫啦
轉個頭係大堂又話一齊去搵jenny
其實中間個轉捩點好重要
點解要cut !! (假設真係有劇情拍過去表達此點)
而係office阿龔表現失望的鏡頭的確也不足夠(仲有一個好撚奇怪的藥樽廣告出現 ，寧願出新威龍商場 ）

我覺得上述係今集缺點，而呢兩個缺點出現嘅原因，絕對係因為播出時間問題，都冇辦法

同埋我覺得呢派唔進行言語上的隻抽，其實都好有火花
佢地合體為老闆贏翻場漂亮的公關仗好有火花
最後兩個人夫唱婦隨(?) 一人一句同Jenny進行言語上的隻抽仲有火花

唔知龔生最後點向威仔面前為未來老婆美言呢？

覺得大台可以利用BBC將cut走嗰啲內心戲部分發放出嚟（益大家都好）
好似《跳躍》雄姐啲家姐上局拎遺物嗰度咁 extend嗰集 再駁返去下一集會容易解析返劇情發展
唉不過處境劇可能難啲 始終劇情係無咁爆⋯⋯

Tbb從來都唔太重視sit com
又再loop
幾時宣布添食啊

趴枱瞓果幕主角拍到好似係果樽嘢咁

想問宜個係第幾集黎?

唯有我地自己loop

我都幾肯定阿水改變主意幫阿龔嗰度畀人cut咗唔少嘢
有咗嗰幕嘅話之後大堂阿龔話「係咪唔忍心我一個人揹鑊呢」嗰度會自然啲
不過cut得即係話係咪遲啲有一集會重點寫阿水視覺，所以宜家可以cut？
定我ff太多單純話cut就cut

大台有咁醒就唔會成日植入啲on9廣告同喺開心速遞度偷時間做港豬澳同介紹新劇啦
處境劇喺tbb真係原罪，明明咁hit咁收得但係就完全唔重視

今輯啲劇情好緊湊，好多嘢都塞晒落一集，內容仲緊湊過正劇
第一輯愛回家無咁強調一集講晒個故事，內容同鋪排都好閒話家常，比較少高潮迭起，好多無無聊聊嘅題材都用兩集講

成日想谷逼逼猖奴個點擊/用戶/短片數，好心真係放啲有人有興趣嘅嘢上去啦
花絮/ng片/cut咗嘅部份點睇都多啲人有興趣睇 雖然好似會同佢地ig嘅story有小小overlap…

明明咁hit咁收得但係就完全唔重視 sad
植入式廣告唔係問題 但係經常用埋啲樣衰方式
處境劇一集已經短到無倫
擺返係威龍百貨／某某上熊架帶禮物咪自然好多咯係咪

明明港豬噢同新劇就應該係東張西望時間播

其實分上下集，上集focus龍家備戰，以呀水誤會工業做結尾，拖個懸念出嚟。下集，主力拆彈，focus工水解開誤會再合作無間。 咁會順好多 （個人覺得咋 ）

開心速遞班演員用ig story發幕後花絮發糖發福利等等真係做福人群
對觀眾（網友）好好
overlap我真心唔介意 始終唔係個個都用ig

我突然間醒起
好似之前都有劇中人物略帶話威仔要連任主席
唔幾得咗係邊集
其實都有叫落咗伏線啊
唔多咁解

今集個廣告位撞正感情爆發位，無啦啦吞藥勁odd，搞到我投入唔到個感情位

不過個廣告已經好過紙尿片同枕頭，我對植入式廣告嘅容忍度已經下降到只要唔用對白介紹佢都可以接受

我同意咁分拆，不過下半部可能會唔夠嘢講
如果真係拆兩集，我覺得可以喺最後加一part喺龔水二人獨處，阿龔問佢點解改變主意主動幫手，然後flashback阿水自己內心戲，最後以阿水少少沉船嘅樣同曖昧嘅氣氛作結
唉，內心戲

我絕對有理由相信
Ig 使用量絕對比那個逼逼猖奴高好多

唉，內心戲

好過cut air time嘅,
某程度上都證明開心速遞收得先會擺依個時間

咁一定啦
逼逼猖奴啲數據假到喊
同一日upload嘅兄弟宣傳花絮
有啲片得幾十 有啲片接近十萬
我信幾十嗰個數字多啲
個app廢到連師奶唔用啊救命

如果唔係知愛回家啲演員會上睇劇團真係唔會download落黎用
個個垃圾app成日要重新登入又彈app

想講我睇今集嘅時候每隔幾分鐘就 咁嘅樣

一開始係有小小突兀嘅，唔知以為開錯之前套九點半
mary成日女主人咁款走入龔燁房，龔燁又成日去尋寶圖癡住mary,到底marketing同尋寶圖嘅人會點睇佢兩個

上次秘密國度嘅welcome to your office, 曹太嘅返嚟喇，同今日三次都好有總監夫人上去突擊檢查嘅感覺

臨尾jenny叫佢兩個埋去諗住爆佢地點知俾佢兩個一唱一和真係不得了

今集睇住佢地嘅關係漸入佳境，我都好似tree gun咁嘅老懷安慰表情

那堆情侶裝
明顯夾過啦
我都一面 的表情

想睇龔水兩個一齊合作好耐
兩個夫唱婦隨 好多並排鏡頭
邊個有事另一個就即刻護駕
睇呢啲好過睇重覆又重覆嘅呷醋橋段

今集應該好易寫阿水視角
點諗阿龔專登搵佢幫手/點解決定翻去幫阿龔/點睇同阿龔合作
第一樣阿水聽三太講咩就信咩 後面兩樣又冇強調
有啲可惜

同埋我覺得可以逐啲逐啲比阿水知道阿龔為佢做過啲咩
然後等阿水估估下阿龔心意
唔使一次過爆逼到阿水要即刻表態
少咗中間感情升溫嘅過渡

其實佢身體語言已經表咗態啦....
口𥚃就...

再次強調
內心戲內心戲啊編劇大人

冇留意添 有冇相

今集好多供水sweet爆互動, 唔該搵人快手整gif

互相暗戀！！ 呢個過渡期好緊要！

又要等到下個禮拜二先有 希望呢幾日有啲過場止下渴

其實佢哋宜家關係依然係阿龔單戀狀態
阿水應該係不知不覺間有好感，但一嚟佢未察覺自己對佢嘅好感，而嚟未有一個好感動嘅moment令佢正式撻著
阿龔好感轉鍾意嗰個moment係同佢最重視嘅阿爸有關
所以我估要寫阿水正式沉船都要有一個特別嘅moment，譬如喺佢以為冇人會幫佢嘅時候阿龔出現，真真正正咁感動到阿水同埋令佢自己發現已經鍾意咗佢
之後先開始互相暗戀，互相試探嘅曖昧關係

下星期二又有工水，好幸福

今集節奏真係好似快鏡咁hum hum聲出 睇一次真係消化唔切
雖然內心戲唔多同埋有啲位剪接得好突兀
但對推進兩人關係已經叫交到功課
同埋今集佢地兩個又襯曬衫又鬼咁合拍
忍唔住cap左幾張我最鐘意既鏡頭
有啲位佢地好同步 笑容一致 襯到爆

終於睇左今集
我卻抱相反意見，我覺得今集唔差，我好中意
至少，我地之前想睇既都有晒
睇到佢地公事上既合作✅
一齊拆解難關✅
之間既曖昧✅
最重要係睇到佢地有進展✅拉近左而唔係原地踏步

呀龔今集好多次撩水都撩得超明顯
雖然水好似感覺唔到
我覺得部份係因為佢成日覺得龔口花花，講野冇句真而唔知應唔應該信佢呢啲氹人說話，從而否定左自己又否定左龔

係中間水信左3太，係龔office同佢反面，咁水仍然唔信任龔都好合理，1來始終龔以前的確好賤，2來人既心理就係就算做幾多次好人都好，對方只會記得個個人做過既衰野。但係喎，水之後主動向龔示好，都證明龔係水心中一定是有地位吧。不過呢度我都認同各位巴絲，少左水既內心戲，加埋就perfect池

返翻轉頭，唔計龔拍丸個下硬食既植入廣告(我都覺得做多左但冇偈)，我覺得龔個種嬲做得恰到好處，心情呢樣野可以同時係委屈(我到底做錯啲咩，點解自己中意既人要咁諗我)，繼而愈諗愈嬲(可能嬲自己，或嬲水點解咁易信其他人，同埋真係走左去，留隻彈我自己拆)，最後愈諗愈傷心(唔通佢真係咁憎我，咁唔中意我)

之後睇到既就係大家一齊拆掂隻鑊而唔係互卸，其實某程度上都加深左對彼此既信任吧。

最後“乖”個度，我個顴骨升到不能再高 少女心出晒黎

作為龔水黨，分2集令人物性格，劇情更豐富就固然開心，但就今集我都非常滿足

between, 佢地今集幕幕情侶裝真係襯到絕呀

岩岩睇翻今日依集 真係好正好sweet
有啲見到劇post有絲cap左 就無cap

：我不停咁氹你都無回報架啦，咪又一樣照做

好似扯緊衫袖求救？(just ff

對住阿John依下笑

呢個呀龔，明明上一幕先嬲嬲豬，下一幕水水過黎氹返兩三下又被收服，不過有一刻我睇得出龔唔忍心繼續嬲(見係水水)

(好似去人地屋企拜年既夫婦

今集好多對望笑咁

見到上面有絲打講
水：鬼先同佢有景轟
龔：佢就同鬼有景轟
水：喂
龔：喂

水：真係個個都同情你架
阿龔：係啊

其實今次個故事真係好多野可以寫
如果分兩集就好

第三張，真係有扯衫就求救喎

佢兩個既身體語言已經唔係普通同事
邊有同事成日摸手仔，摸頭，講野哄到咁埋
仲要見過雙方家長，仲成日上人屋企，沖埋涼，洗埋頭，著埋人地阿爸件睡衣(俾我揀我會揀著安仔果d囉，後生d先丫)

仲要！龔爸會無啦啦打俾水水，根叔又叫龔燁sd三太異形相俾佢
我就真係冇見過普通朋友/同事會有埋對方家長嘅電話喇

阿水本身係大小姐嘅人，
最近又同三太fd咗；
世界仔本身受到大龍生賞識
阿max又當佢婚姻輔導員

佢兩個加埋食哂龍家咁多家茶禮

可能係根叔見到阿龔要沖涼主動遞自己件睡衣俾二女婿呢

old news from stanley story
但下次454主線係 XXX的約定 係約定呀！！
同埋計落如果唔添食就得返100集 時間過得好快

我要添食
想像唔到冇得睇開心速遞同冇得同大家一齊討論劇情嘅日子

瘋狂耍花槍好好丁

再睇翻Stanley ig 關於尋晚個集嘅post
佢caption 講咗我知
佢追呢邊幾密下
我地呢度不停係度loop進度問題
跟著尋晚進度就大躍進啦

勁鐘意第一幕！
超有cp感

睇到今集二人嘅合拍仲有襯到絕嘅笑容同衣著真係要狂loop
由於時間緊逼仲要賣埋廣告所以內心戲的確難喺呢集表現出嚟，不過相信上面張哈爾濱圖透水水當時應該回想緊阿龔，到時相信會係水水內心戲加回想，有埋一啲之前無出街嘅鏡頭補返會更好

今集阿龔要求阿水幫手一齊助選除咗想見到佢幾面都想事業上大家拍住上，不過始終係無同水講自己同大龍生講咗先。所以喺房度被水誤會而委屈亦都ok，如果唔啪粒丸可以整個扁嘴委屈樣咁都已經夠。
阿水雖然無講點解轉軚幫手搵Jenny，但帶出咗兩個字：義氣。無錯阿水就係義氣仔女，阿龔最初對阿水有好印象就係義氣水幫Rebecca食死貓艷照單嘢，所以呢度咁樣呼應返其實唔錯。

總結阿龔似無再嬲industry單嘢，只要再知道埋根本唔關阿水事，加埋阿爸助龔一下，對水水講嗰三個字指日可待 而阿水對阿龔嘅態度亦慢慢咁變好，連被阿龔借啲易捉住隻手都唔反抗 表面雖然仲鬧住死賤精但心底裡已經對阿龔累積返好感和信任度，知道阿龔其實一直都幫緊自己後一定會大爆發

阿龔今集d頭髮明顯長左好多
希望可以修下去番剛回水個個長度就最perfect

新人留名
明明376果陣仲好鬼死嫌棄人哋tree gun件睡衣，宜家就自動波攞嚟著住，睇嚟二女婿真係方方面面都已經完全融入熊家家中，難怪tree gun笑到 咁嘅款

愈黎愈多人

笑死 呢個正
咁哈爾濱都係三個字

廢老笑到咁係因為二女mark到個旬盤姐
飲得飲落
下世唔洗休

都係嘅，試問仲有邊個D女婿夠佢果D咁高質

哩個似

已經修過啦
好似係早幾日嘅事

hi又係發表vol.3賽後檢討時間
新嚟又唔知我講咩嘅同學仔請先完成試卷先睇答案：
今次最高分嘅同學仔得到175/188，第二第三分別有164同163分
平均分121分，低過平均分嘅記得聽日一早去接龍大堂排隊攞三太特製嘅補身中藥

首先可喜可賀，終於出現第一條全部人都答啱嘅題目：
410<接龍麻雀王（下）>，龔燁講男人要先擁有事業定係愛情？ANS：事業
大家都好清楚間廠優先嘅阿龔係擺追阿水喺後

今次常見錯誤如下（其實都幾多題，如果呢度冇講到你想知嘅答案嘅話同我講）：
1. 357<水的K戀>為熊若水占卜嘅師傅：金師傅
全知道師傅係金師傅徒弟（376集出過個名），睇嚟個名太深刻大家都記錯咗做呢個
2. 看圖猜劇集

呢題我承認係專登陰大家嘅，睇落好似係266，但其實係267阿龔回憶起雙下巴天使第一次顯現嘅moment
錯咗唔洗傷心，因為有130個人陪你錯
3. 聽完呢句之後，其實阿水係偷笑㗎，個款就好似帶男朋友上屋企然後屋企人大贊嘅自豪樣

sorry阿水我cap圖能力好差
4. 280阿水喺男廁放嘅告示牌其實係小心地滑
呢幕我記得好清楚因為我覺得係用錯道具

5. 熊若水對龔燁嘅評價
唔Gentleman（392<真命騙子>）、畀自己好大壓力（267<報仇記>）、Mr. Cheap（220<天使的聖誕禮物>）
所以答案係「好眉好貌生沙蝨」
可能呢個時候。你會覺得呢句好熟面口喎，點解會錯嘅
咁係因為呢句其實係215阿水講完以前舊公司經歷之後Rebecca嘅評論嚟㗎，非出自阿水之口（之後阿水有講過話「嗰隻生沙蝨」，但係唔係全句所以就唔當係阿水講過）
6. 威龍籃球賽第幾屆？

呢題純粹考下大家有冇留意細節
7. 377<水的燁緣（下）>熊若水幫龔燁洗頭嘅時候著咩顏色嘅褲？

係配合紅藥水主題、鮮紅到不得了嘅紅色，呢種顏色配搭應該得阿水carry到

溫習預告：
vol.4除咗會新增助龔人士對白matching，仲會出現排序題（譬如按時間排序事件 ）同各位絲打諗出嚟嘅表情估集數
不如遲啲臨出好vol.4整返個考試範圍及提示畀各位做好溫習，有冇人想要
另外vol.4大家想喺454之前定之後出呀？

btw大家想唔想今晚出埋返工衫投票結果
如果今晚出嘅話請容許我喺度攞各位巴絲cap嘅圖，因為我cap唔切同真係唔識cap圖
同埋結果都幾出乎意料，敬請期待
我嘅最愛冇獎攞

想！
好期待西裝投票結果

辛苦絲打了~
如果454後出會問埋454?

多謝絲既用心解畫
期待vol4

想知vol3許願池最多人許咩

好似測驗派卷對答案

多謝絲 多謝老師
如果454後先出vol4會唔會易出題啲？
期待西裝投票結果

好緊張我會唔會勝出西裝投票呢

我有投你一票

一定有藍色份

睇嚟大家對藍色西裝好有信心

454後出嘅話會包埋呀
所以如果係嘅話都要等耐啲
大家唔介意就454之後㗎啦

溫故知新好好玩啊，絲打辛苦矖

最多人許願表白同kiss
有啲寫得好詳細，連對白都作埋
其實vol.4個投票應唔應該包埋kiss呢啲籠統嘅劇情
不過好多人列咗唔同表白場景，我會獨立開個表白篇投

我都係因為用錯道具而好記得

期待表白篇投票

表白篇正，期待。
但會唔會突然好快手咁454表咗架

堅睇睇到阿水自爆啊
水: 係啊！我認我鐘意咗你呢隻死賤精啊！
龔: (曖味咁望實阿水,一步一步逼近阿水....)

Ff 唔到落去

我既理想情節

我想睇到平時口花花嘅阿龔認真表白
我又想睇到唔肯認自己會鐘意死賤精嘅阿水忍唔住自爆表白
兩個人邊個表白先都好期待

如果真係表白希望係順順利利啦唔想見到阿龔又食檸檬

要回應翻電梯三連擊

我都係啊
真係拍幾個version我都願意睇
不如阿水自爆完 之後阿龔認真表白一次
但要去到咁嘅表白 至少要拍到雙方都暗戀大家先

第一屆非官方「我最喜愛龔水返工衫」人氣投票頒獎典禮正式開幕
首先係上半部：龔燁篇
眾所周知，落難貴公子係非常重視形象，雖然要努力賺錢賺返間廠，但係裝身嘅錢嘅絕對唔可以慳㗎
今次共收到191位巴絲投票，就15件西裝投下神聖嘅一票

最後五強如下：
並列第五名
藍色西裝（新，紅呔）

米色西裝（新）

第四名 - 藍色西裝（舊）

係令人緊張又刺激嘅頭三名
票數相當接近，但係贏家只有一個

第三名 - 淺藍色西裝（66票）
睇嚟sharp到爆嘅baby blue早喺正式出場之前已經俘虜眾巴絲嘅心，一躍而上成為第三名

第二名 - 藍色西裝（新，藍呔）（71票）
我嘅最愛惜敗第二名
明明呢套顏色又沉穩又有貴氣，襯起上身低調得嚟又襯阿龔氣質，仲有啲details靚到冇人有

打敗大熱嘅藍色西裝究竟係邊個呢
用2票之差取得最受歡迎嘅得獎者係...
第一名 - 黑色西裝（73票）
估唔到大家都咁鍾意呢件西裝，睇嚟西裝嚟講都係黑色先係王道

除咗經典嘅舊藍色西裝之外全部都係回水後嘅新西裝，睇嚟大家都比較鍾意新加入嘅西裝
估唔到大熱門藍色西裝因為分票嚴重，導致黑馬黑色西裝脫穎而出，成為本屆人氣投票嘅最後贏家
就本人而言係對結果感到意外嘅
唔知大家又有咩睇法呢

下半部：熊若水篇，敬請期待
（阿水40幾件衫，大家畀我整理多陣聽日先po ）

藍色西裝萬歲

我要睇阿水自爆

我投咗黑色，套西裝喺story第一次出現已經好鐘意
第一第二名啲配色都好貴氣好靚

已經唔記得自己投咗邊件藍色西裝

黑色我都有投
我最愛係回水第一隻係天台個套藍色西裝
加上那髮型

期待水水篇

又估唔到黑色跑出(雖然我有投
不過仲以為baby blue會贏tim

有投黑，貴氣得嚟穩重咗

下次整個投票，想由水水開口表白先定龔燁 簡直好似"呀媽呀爸只能救一個"呢啲問題咁困難

baby blue 勝在激突

why not both

你哋冷靜啲

但只能揀一個，你地又點揀呢

呢題難過阿媽同女朋友一齊跌落水救邊個先嗰啲男友終極二選一
你哋成班變態
就咁決定啦，期待大家vol.4終極抉擇

多謝大家支持，藍色西裝全線入圍頭五名
我本人係揀咗baby blue同藍色西裝（舊）
忍痛棄掉藍色西裝（新，藍呔）係因為舊個件係入坑戰衣，意義非凡
邊個可以忘記阿工跑去攞車嘅身影？

黑色西裝作為穩陣色都唔錯，估唔到大家咁鍾意
黑色配埋紅呔睇落去比較成熟，同埋唔知點解我覺得比較奸
我始終覺得阿工性格適合比較淺色，睇落去後生啲亦都跳脫啲，襯番個人

我都揀左舊，雖然新藍都好睇，但做人不能忘本

最喜愛西裝look top5都係我心水
但我都係投咗黑色
個感覺好岩落難貴龔子

唔知阿水嗰投票結果係點呢 咁多個look 票數會唔會好散
但我睇好螢光棒

同一時間異口同聲，打和！！！！

我一定會比呢題欄住我起碼半個鐘，不斷糾結

女仔角度睇男方深情表白一定好冧
觀眾角度睇阿工一直引水水，逼到阿水自己開口表白，戲劇效果大啲，又好似幾乎合佢兩個性格

我揀唔到

阿水自爆
因為全公司，全人類，全世界，全火星都知阿龔鍾意阿水，同表白左無分別，係阿水自己唔知

所以想睇阿水自爆
但阿水自爆完可以即刻下一秒換阿龔深情表白

如果要打和應該俾阿水表白一次
之前阿龔食咗咁大舊檸檬
今次輪到媽小姐表白 等佢緊張下都好
阿水自爆式表白完心中os：死啦，之前咁拒絕個死賤精，今鋪分分鐘輪到我食檸檬
不過最後阿龔當然要lur飯應

阿水表白完，阿龔：對唔住，我未贏返間廠返黎，我唔可以接受你

如果阿龔真係咁講 我驚我打爆個電視
佢都可以準備單身一世
編劇實俾人送刀片

阿龔可以作千千萬萬次死，但呢個絕對唔可以

我想睇啊

突然間諗到 如果tree gun知道間廠係阻住佢嫁女嘅原因
會唔會斥資整間廠做嫁妝
純粹ff
明白如果阿龔真係想要廠 佢會堅持自己賺

完全同意！不如呀水自爆完呀龔嚟多次279三連問

以我多年睇偶像劇/少女漫經驗
通常兩個互相中意而女方表白先
男嘅未等女嘅表白完就會咀埋去

我想睇阿水續寫句子，完完整整咁問返阿龔嗰三條問題

我都想
但呢個真係好難達成
開心速遞出名冇吻戲
大女婿都做到 二女婿你要爭氣啊

一個三個字表白，一個三連問表白，一人一次表白

其實成條龔水線同偶像劇劇情係冇分別
376曖昧同居、386籃球賽同之後嘅哈爾濱雪中浪漫邂逅（我估）
燃起晒我心底深處嘅少女心
不過少男龔究竟有冇一下咀落去嘅膽量呢
我哋拭目而待

想睇阿水機關槍式自爆完然後惱羞成怒係度激氣跟住龔燁就深情表白

工：好啊！你咁叻吖嘛！夠膽就忘記我忘得一乾二淨？
水：我可以啊！反正我已經睇清楚你個死賤精…我一定要搵一個比你好一百倍......好一萬倍的人...
工：妳…妳去搵吖！
水：我當然可以搵…… (工吻了水)

（惡作劇之吻經典場口 ）

老實講 我覺得少男龔係冇咁嘅勇氣
分分鐘阿水仲有guts過佢
阿水反攻調教下佢啦

阿水幫佢按腳都口窒窒
佢邊度夠膽錫埋去
少男龔比我地想像要純情

最好龔搵到個女人激到水水要惱羞成怒式表白
跟住知道係誤會
龔燁就對水水黎個深情表白

佢係得把口 講就叻
如果真係要咀 其實係可以呼應返428
阿龔再一次一咀以謝天下 阿水就真係咀落去
之後就可以睇到少男龔hang機反應唔到嘅面紅樣

444望阿水換衫嘅剪影已經望到眼定定
情場上入世未深嘅單純少男龔需要高人指點
呢個時候大家姐可以出場啦
其實甚至係kenneth都深明愛情大道理，可以雙K交手時曹總深明大義主動退出呢場複雜嘅三角關係傳授溝女技巧畀阿龔

之前把口就話一咀以謝天下，下一幕呀水話要咀就話而家呢度咁快

唔知點解我諗起佢係老人院壁咚完阿水之後偷笑個樣
好青澀

同意。話唔定阿水今次見阿龔跑過去果時，
終於見到想見嘅人(總係覺張相係眼紅紅)，
一下抱住佢問死咗去邊呢…
然後少年龔即時hang機

一下抱住佢問死咗去邊呢…

想起之前睇編劇大人ig 其中一個龔水劇本
阿水係有一句
XX死咗去邊
係咪講緊呢集呢

其實無人知係唔係三個字 只不過我地對三個字特別有情意結

大家可以跟爛賭水打個賭
唔知係邊個表白先呢？
我仲想知道448趴檯係邊個醒先！！！！

唔知係邊個表白先呢？
100%買阿水！ 自爆！自爆！自爆！

我仲想知道448趴檯係邊個醒先！！！！
我會買阿龔贏！

我對龔水嘴鏡頭就無咩大期望喇 額頭機會大啲？
不過論龔燁同阿水拍拖經驗 少男龔會唔會有guts就
（召喚啊May 龔燁初吻仲係唔係度？）

我ff嘅場景係阿龔醒咗扮未醒 因為想同阿水一齊頭靠頭耐啲
之後阿水醒咗 仲要係嚇醒彈起嗰隻
阿龔就順手扮俾佢整醒
阿水又起度扮冇事
見到阿水咁樣阿龔就偷笑

（龔式摸頭）

大家咁話 咀到嘅機會係好微
其實只要一齊到
就算唔咀 只係攬住
我都跪地喊三聲

阿水醒先
因為同阿水一齊嘅阿龔特別好瞓
阿水醒咗之後發現自己同阿龔頭貼頭心虛到彈開
為咗令自己唔好亂諗野去廚房整早餐
阿龔聞到早餐香醒咗 望住阿水整愛心早餐嘅身影

其實係阿龔一早醒咗好enjoy呢個moment繼續扮瞓
仲聽到阿水醒咗之後心虛自言自語自爆

又係呢啲偶像劇劇情

因為同阿水一齊嘅阿龔特別好瞓
！！！！ 好連戲

我覺得唔一定要去到咀
我覺得比起所謂kiss 啊，甚至激啲上床戲(我覺得冇咩可能)
劇情係最重要
同埋我覺得佢地言語上的交手戲精彩過那些所謂kiss戲

連蓮輝都冇kiss scene我覺得龔水更加唔會有
不過唔緊要啦我追龔水都係追佢哋嘅小學雞相處方式
只要傻婆水同少男龔有happy ending就足夠

其實一個深情對望已經足以甜死我地

唔知點解我覺得會有龔燁意外

我反而唔想有咩床上戲 唔係個個都好似Jenny咁有天份演到
有輕輕kiss額頭都夠
其實好難想像到龔水有個種激情親密戲
可能因為兩個一齊啲氣場太小學雞
似中學生談戀愛

兩個人成日痴咁埋講野
真係連呼氣都feel到
親密程度同kiss差無幾

當然如果有kiss更加係錦上添花

阿水醒先，FF係好似心戰果次咁…
半夜Tree gun同安仔見到溫馨嘅一幕，返房即時同熊家開心share，大家都一致決定第二朝唔咁早出廳打擾(明明匿埋食花生)。
阿水同上次一樣醒先，然後好自然咁拍醒阿龔，一面擔心記招D野未準備夠，而阿龔先發覺咁好瞓。之後load 咗陣，feel到熊家各人目光，先秒速彈開扮無野…但2個又勁心跳加速

BBC播又好，myTVsuper播又好，播返D花絮啦

點搞呀，呢個(水醒先)同上面嗰個(龔醒先)既ff情節都超正喎，我最中意啲老土野
揀唔到喎，拍晒2個版本就好啦

死賤精的約定！揀我正答

我都想有花絮 但直覺同我講係無拍到的

太親密嘅戲唔多襯愛回家
kiss都係點到即止就夠
反而錫額頭或者七月十四咁錫面好似仲襯

不過始終想佢地有kiss場口，唔使好激情，蜻蜓點水一下都好吖

床戲有啦,
仲嚇親Kenneth BB

講起kiss戲,
雖然認真嘅kiss戲我唔係特別話想睇,
但輝蓮嗰次錫額頭好好睇,
畫面上同情感上都係.
我覺得錫額頭係「我想俾你知我愛你 我會保護你」,
而錫嘴就係「你係我嘅 咪駛旨意走得甩」,
兩種嚟講我比較鍾意少啲激情少啲佔有但多啲溫柔嘅前者.

最好就當然係有其他更浪漫嘅情節,
等觀眾有多啲思考空間,
就好似點歌嗰part正過啲所謂嘅嘴戲

係爆po同454來臨之前玩個遊戲～
雖然水水表面上未有沉船跡象，不過見兩人關係444之後有所進步，希望龔水成為一對真係遲早嘅事
誠邀各位賭下發揮創意估下龔水邊個表白先，同埋會咩場合／地方發生啦 （搞到好似tbb估結局 ）
如果搭車無聊搵野做可以用一分鐘時間玩下
投票link:

阿龔起身先發現自己同水水頭貼頭咁訓
少年龔出現眼定定咁望住水水
最後忍唔住偷偷地錫左落水水額頭度
水水突登郁一郁 嚇到阿龔即刻扮訓

跟住水水真係醒左 以為自己發緊夢
就係度鬧自己：熊若水 傻左咩 發埋啲咁既夢

搵女激千祈唔好係垃圾清，以佢家底真係可以幫阿龔真接開返幾間廠…

以少年龔咁純情，交唔到戲一下俾人揭穿啦⋯
再加上韓劇式專一，把口再賤都應該接受唔到扮親近水水以外嘅異性

會唔會又係蒸幕又黎咗啲唔知咩師父又俾提示阿水呢

係嘅話，希望阿水唔好再秒速自我否定啦

有冇乖+摸頭 gif 啊？

阿清應該都交唔到戲呃阿水
我寧願你搵ma姐 不過人地一心溝威仔
Anita得唔得呢 佢成日都有份助龔

唔知等到第幾集先會見到呢

其實我好耐之前有諗過一個表白情景,
係K先生車阿水番屋企嘅途中經過海邊,
跟住佢扮落車傾公事,
留底阿水自己喺架車度聽森仔喺電台播K先生唱嘅Only One,
跟住就播段深情剖白 講心底話
之後佢上番車就問阿水:吖 啱啱首歌幾好聽呀可?
阿水就表面: 內心:

不過通常太detail都唔會許願成功,
都係留番嚟自己ff算

credit 嬤嬤鳯爪

好有畫面呀

丟返轉今次阿龔去汗蒸啦，想睇佢變包包頭
仲可以占卜出命中註定嘅M小姐
MK戀呀

我覺得應該係水水再占卜 不過今次可能再明確啲係得阿龔先有嘅特點 最好就話其實個mr. K一直都係喺佢身邊然後就見到阿龔喺出面經過 咁又可以見到佢見包包頭

ff無極限

阿龔先有嘅特點：曾一齊經歷過生死

之前曹總都去過，仲撞到阿水
下次龔燁應酬曹總都可以一齊去蒸身
反正以前都陪過仇太按腳啦

好想中出Bonnie

唔止工水，所有情侶都係，未去到談婚論嫁好難會將伴侶擺first priority，更何況佢哋依家連情侶都唔係

其實阿水同阿爸(愛情同事業)從來都唔係對立面，更何況阿水本身都係孝順女又係事業女性，係阿工鑽牛角尖以為有一無二

選戰果集龔水咁合拍，其實阿水絕對可以喺事業上幫到阿龔。
阿龔開廠都唔會自己一個人開到架啦，一定要有個信得過又有責任心既人back up, 果個咪阿水囉!!

成功嘅男人背後要有個女人
雖然話就話開廠緊要，但之前都講過事業同愛情都要兼得，相信只要有人點醒下就得架啦

龔燁你個傻仔唔好再鑽牛角尖

休息一日，我哋返嚟繼續第一屆非官方「我最喜愛龔水返工衫」人氣投票頒獎典禮
下半部：熊若水篇
首先特此鳴謝大台服裝部，竟然喺啊水身上咁花心機，齋cap主線返工衫都cap咗我成晚
今次投票一共收到194票，為阿水43件返工衫投下神聖一票

首先公佈最後十一強名單：
並列第十一名嘅有三套衫，分別係
威龍辦公look No.31（黑色西裝）

威龍辦公look No.32（白色間條長裙）

威龍辦公look No.40（深藍長外套）

第八名 - 威龍辦公look No.10（螢光黃色外套）

第七名 - 威龍辦公look No.22（紅色長裙）

第六名 - 威龍辦公look No.21（間條長裙）

sorry我cap圖能力有限
第五名 - 威龍辦公look No.30（花邊領藍色長裙）

第四名同第三名其實只差一票，究竟係邊套衫咁慘被一票之差隔於三強門外呢？
就係：威龍辦公look No.36（白色上衣&格仔長褲）

終於嚟到頭三名啦，以下三套返工衫成功喺43套衫突圍而出，大家應該先畀啲掌聲
第三名 - 威龍辦公look No.16（白色外套&藍色上衣）（42票）
淺藍色嘅蝴蝶結唔會太誇張，期待呢套衫遲啲同阿龔嘅淺藍色西裝襯情侶裝（雖然448套淺藍色衫白色裙已經好襯 ）

第二名 - 威龍辦公look No.25（白色襯衫&藍綠色長裙）（50票）
呢套衫之前已經有絲打提過，果然係深得大家歡心

第一名 - 威龍辦公look No.39（紫色長裙）
第一名係都係我嘅第一首選，呢件衫加上阿水咁好嘅身材，428一出場就贏得各位巴絲嘅寵愛，第一名當之無愧

睇返數據，阿水實在太多衫，所以票數都好散
大家都係比較鍾意回水後嘅衫，睇嚟阿水嘅時尚觸覺越嚟越好
阿水經典嘅螢光色系列只有兩套上榜，係有少少可惜
請各位期待vol.4嘅龔水出街衫投票

借個機會講埋vol.4：
vol.4會喺454之後出，測驗範圍會包埋454，大家記得唔好掛住淨係睇雪中俊男美女，都要多啲留意台詞同細節
我見有絲打整咗個終極二選一投票，所以唔會擺喺vol.4度啦，vol.4只會擺返之前講過嘅許願池人氣投票
再一次多謝大家踴躍參與，vol.4同大家再見

我最愛的眼鏡妹居然得第5
不過高叉裙都唔錯

好期待出街衫投票

漏咗第一名票數
喺分票情況嚴重嘅投票中仲可以攞到超過40%嘅支持率，呢套裙可以話係眾望所歸嘅勝者

投票太長我就唔quote喇,
我想知當時有絲打形容係災難嘅米色花花有冇票

第二名高叉嗰條裙我幾鍾意 ,
[size=2]但個䄂睇落闊咗啲,
搞到阿蟹好似上身好大隻咁[size=2]

sor 錯格式,自隊一打膠

希望唔係因為我cap得太樣衰少咗人投
如果整個阿水造型投票，呢個眼睛look實榜上有名

眼鏡娘係正嘅
阿水即刻後生咗十年
第一第二我都鍾意
第二條裙好好睇，佢一出我就好鍾意
不
過上身件衫個袖好拋，顯得佢好大隻

講緊邊套

即係Rebecca艷照上天台嗰場嗰件

出街衫嘅話我覺得籃球賽嗰條綠色裙會好高票

冇波點
我兩套都投咗波點 我愛波點

眼鏡look真係世界級
好想睇籃球少男龔x眼鏡學生妹，拍埋一齊一定好襯

第二名好索
包到實一實但唔知解好性感

嗰套咁花碌碌嘅外套真係得阿水先carry到，其他人著會係災難
出街衫我買回水嗰集喺搭橋護老院出面嗰件螢光黃衫闊腳褲，嗰時睇到真係眼前一亮

請問有冇人知Stanley IG限時果間餐廳叫咩名? 好似好好味咁

第2名最正，我都有投眼鏡娘

嗰套高腰高叉真係襯托到阿蟹身材好正腰細腿長 ，呢套衫一出場真心眼前一亮，仲要佢行路時露到少少美腿 我係女人都睇到心心眼

籃球少年x眼鏡學妹
又變咗校園風青春偶像劇

唔知之後有無ff情節有

龔燁vs it部
佢呢一身裝扮好掂
唔知那時同阿水得米未呢？

市場部總監變左做OT男

阿水果張好新年，個個都有啲紅色

難得阿龔返工唔著西裝喎
對住IT部都可以casual啲

呢套好似D2果套？

唔知會唔會係接龍搞嘅聖誕活動呢?

除咗入面件紅色未睇到唔肯定其他都係一樣嘅
話時話咁快又講到聖誕，阿龔都收咗水水隻錶就嚟一年
今年講阿龔送返俾水啦

啱啱見到集集都同一個劇情
BTW其實搵集阿龔亂入熊家啲FF畫面其實都好呀

龔：Hey everybody，聖誕禮物，人人有份，Merry Christmas
水：死人Mr. Cheap，又攞D宣傳部禮品包黎籠絡人心啊 咦我嗰份呢?
龔：冇預你喎，你唔係話唔希罕嫁咩媽哩空?
水：(怒啤ing)
龔：(哄埋水耳邊) 今晚呢我應該唔會記得鎖office道門嫁喇，你要入去尋仇或者尋寶就趁機啦，定係你會想上埋去我屋企道搵啊
水：(繼續怒啤，但臉轉紅...)

[FF唔到落去啦 ]

嘩～ 好有畫面 好似真嘅咁呀
咁嘅劇情～真係面都紅哂呀！

係水水常見嘅長褸
龔生平時都唔著
去it做displaycard做乜要著到咁潮
你叫我地班it狗情何以堪

（嚴格上嚟講it人都係經常要ot嘅 ）

個hey everybody同死人mr cheap有聲㗎

點解可以靚仔到咁

舊年secret angel好好睇，有love actually嘅感覺，只係半個鐘講到威龍各cp，一個字，好正

呀sorry係接龍各cp

其實阿龔喺市場部已經成日OT，情人節嗰日8點幾仲喺office，266又連踩幾日通宵
displaycard究竟會唔會好似terry咁整返個眼鏡宅男look，我好期待
好想知道阿水見到宅男化嘅阿龔有咩反應

我反而想知
呢個係咪一個報復方法
阿水報復阿龔所以先叫大小姐調阿龔去it部
否則我諗唔透
阿龔天生食marketing 飯
走咗去做it替代wifi
好期待

唔知點解我覺得阿龔唔係真係去咗it部
今日似係拍威龍(可能係聖誕活動?) 所以齊哂唔同部門嘅人
似係咁岩阿龔都同it部一樣帶咗眼鏡先影返張相
唔似真係走去做it狗人
但我都好希望係真 我會勁期待佢嗰it人格仔衫look

有聲有畫
阿水應該食完飯已經忍不住走上去搵

同感。如果真係入it部，總係覺會公器私用

我再睇多次個caption
“如果我加入了IT部”
咁姐係唔係啦

阿水mode：死賤精！呃我感情！呃我信任！
咁我當頭先啲ff係許願啦

死賤精呢個名真係跟足龔燁一世

好期待好期待好期待！

怎料
咩事呢 有啲啲啲啲啲擔心添

Sor wifi出事 連出2個post

你訓醒未

到底係咩咩咩的約定?? 睇完預告都估唔到

睇完文字劇透真係好擔心
第一次咁擔心
好似會好虐。。。
同埋居然唔分上下集，是唔是路架

初雪的約定？

劇透前半part係開心嘅
但後半part確係令人擔心
唔知又會有啲咩誤會咁

對於呢樣
我唔擔心
睇文字描述，阿水似係沉咗船咁
同埋我覺得
龔水呢pair並唔適合玩虐
個方向似係發生一啲事令大家雙方面對自己最真實的情感？

小虐怡情，況且呢個係一個機會畀阿水思考下自己點睇阿龔
如果真係虐嘅話，唔緊要啦，都試過415，我免疫

虐係虐我地呀
希望如絲你所講啦

好彩星期二可以睇live

希望唔會再有誤會啦..
啱啱集448阿水都幾信阿工既

虐嘅話我都ok
415都過咗
我就唔信會出啲咩死人生cancer呢啲
就算虐
似係一集完哂

我話我鐘意虐戲係咪好自虐，279 280 415 好多虐嘅情節比起甜都更加牽動情緒

(唔鐘意428，唔關虐唔虐事，純粹覺得角色行為同情節都好唔合理)

感謝satok絲係預告同宣傳vol.4之餘提起大家之前個「終極二選一投票」
好奇的話投票喺呢度
投票人數靜悄悄咁過左100個關口，多謝大家支持呢個無圖但可能有真相嘅投票遊戲，睇嚟有唔少人mon po。
雖然唔知龔水兩人目前進展如何，趁表白日子未來臨大家仲可以估下邊個會先喺邊度同對方表白
唔知有幾多人會同編劇心靈相通，估仲表白情節呢

如果成條線都係甜嘅話，第一次睇就係睇得開心，但係會經唔起推敲
兩個人人物角色唔會立體，冇矛盾同衝突都會令故事太童話式，觀眾唔會代入到，自然會冇咁吸引
愛情路上要有荊棘先可以令到條線豐滿啲，所以我係同意可以虐下
不過415嗰種虐我麻麻地鍾意，因為處境劇有個問題係好容易會唔聯戲，415矛盾位就整咗出嚟，豐富咗阿龔性格，但係之後就好似失憶咁打回原型，我覺得好浪費
如果之後可以連返戲再結返開個結就好啦，咁佢哋遲啲真係喺埋一齊嘅時候先會更順理成章，唔係好似為拍拖而拍拖咁
其實我都鍾意虐嘅劇情

我都鍾意
其實都預依pair9成會一齊,
除非係演員嘅工作安排有問題啫,
我諗劇組都唔會無啦啦搞事啦.
只要深化到角色同劇情,
點虐我都冇所謂,
有時仲覺得好正,
好睇過一味甜

解開心結
阿龔可以向阿水坦誠相對
阿水可以明白阿龔
然後先一齊就最好

我覺得454冇可能做到咁多野
應該唔會咁快表白一齊

來啊龔水快點進行言語上隻抽啦
我最鐘意睇人隻抽
去到床尾好快啲和好啦
虐唔係問題(但我覺得去到”大虐”好似當年同阿綠帽，阿水係咁喊，呢種苦情的”虐”，感覺不太適合龔水）
同意之前絲打講
小虐怡情
仲要虐得有道理有進度喎
感覺龔水會適合個種床頭打交床尾和果種的”小虐”

我期待最強助龔圑

諗真的
套韓劇初雪表白
阿龔約阿水睇初雪 阿水肯赴約代表都有所期待
雖然唔知咩事阿龔失約/遲到
但阿龔嘅心意係不容質疑嘅 所以唔虐

我深信阿龔最後一刻一定趕到

咁就解釋到點解阿水張劇照個樣咁失落，阿龔送晒同款頸巾畀晒signal，令阿水期望佢喺初雪表白但係等極都等唔到人
係咪即係話千呼萬喚嘅阿水視覺終於出嚟啦

從送頸巾比佢開始
已經心思思

難道就真係比絲打講中
三分鐘的約定？

好想知啊頂

其實小虐係冇問題嘅
照計劇組唔會做啲咩搞散佢地(真係想收刀片咩 )
如果454表白到好似又急咗啲 阿水唔會冇啦啦只係因為落雪夠浪漫就應承掛
希望係可以俾個機會阿水諗一諗
點解自己會咁care個賤精有冇赴約 同埋自己點解會肯同「普通同事/前仇人」一齊去睇雪
總之最後阿龔出現 可以證明佢係遵守約定嘅人(假設個約定係指一齊睇雪)
阿龔可唔可以補多句
「我講過嘅嘢一定會算數 仲記唔記得森仔個電台…」言下之意就係話過追你實追你啊 醒下啦傻婆

Loop多左次條片如果冇聽錯嘅話~~
水：咁我睇得投入咋嘛，我戥信惠唔抵啊嘛，佢俾人呃啊嘛!!
羊：好啦好啦好啦，咁既然我地宜家萬眾一心支持泰賢...(笑埸
[我估呢場可能係發生於大小姐叫阿水小心阿龔之後佢哋出發去哈爾濱之前，令阿水代入女主視覺以為自己俾男主(阿龔)呃左所以咁鬼激動嚇親班姊妹，好期待阿龔會點樣挽回阿水嘅信任]

阿水從來都冇表過態，以龔燁性格應該唔會即刻表白嘅…
雖然一個女仔肯應約出席啲咁浪漫嘅約會本身已經係俾哂signal你去馬
唔表白都應該會盡訴心中情嘅…
或者曖曖昧昧咁暗示，再睇下阿水有咩反應？
可能返香港之後就光明正大咁明刀明槍追阿水呢

哈爾濱look

呢個look好靚啊

好少女

好靚好pure

好美麗嘅姑娘啊

好靚，唔知到時會唔會拍到好韓劇咁

見到絲打你講呢句突然諗起曹總
希望唔會起哈爾濱見到佢

曹總岀現的話好擔心會變左做428咁

一定唔會嘅 曹總應該仲消化緊

曹總同水曹戀都係攞嚟輕鬆下，派下膠嘅姐
454就咁睇劇照唔似係日常搞笑，同埋文字預告又冇講，應該唔會嘅

曹總第時見到佢地二個真係一齊，仲難消化
巧複雜呀，上次又話唔夠浪漫先搵工業扮，依家又話係

個post開咗10日話咁快又就嚟爆，大家都好瘋狂
係度同大家瘋狂討論主線FF劇情同埋做啲投票真係好開心
不如喺454出之前快快趣趣爆埋個post迎接期待已久嘅哈爾濱

我會努力

但我之前都見到留言喎
唔似撳錯

瘋狂討論主線FF劇情同埋做啲投票
多謝絲出產三個回合咁精彩嘅mcq仲有服裝投票
呢個平台真係帶比龔水黨好多歡樂
有信心呢個weekend就會爆post
蟹蟹新ig post足以令大家熱烈討論一番 好想快啲到星期二！

咁真係有古怪啦
好期待啊

呢度討論氣氛好正
一定好快爆po 準備第6個po

其實我覺得出mcq係開心過你哋做
一路諗點樣陰人然後見到你哋錯晒嗰下好有成就感
不過都真係多得大家捧場
同埋翻睇集數真係可以仔細睇演員嘅演繹，同埋會見到啲新細節同新發現
譬如410一開始jenny見到阿水入決賽嘅時候，雖然冇特寫，但係阿龔嗰時係有唔耐煩同反白眼嘅表情，就係搵呢啲細節都夠開心
所以大家多啲翻睇然後將啲新發現攞上嚟討論，快啲爆咗個post佢

好靚
張張相都係一個人，好孤單嘅感覺 阿工一定要趕到啊 千祈唔好再錯過

Stanley真係好多微細位都會交足戲
例如舊年secret angel嗰集，
佢借啲意打完尖之後走嘅嗰陣藐咗阿水一吓，超自然！！我成日都忍唔住返去睇佢藐阿水

又例如近近地三太福利相嗰集，佢聽到三太話再拉頭馬就影啲再激啲嘅相即刻扮作嘔，好抵死
大大個三太企正喺佢身後面，竟然作嘔，條友係咪唔想撈喇

仲有佢成日都反Jenny白眼同顯得不耐煩

stanley做阿龔真係越做越好，真係睇得出佢畀咗幾多心機去揣摩呢個角色，我都會畀返咁多心機會睇佢嘅演繹
同埋阿蟹演技都有肉眼可見嘅進步，最近444嗰集喺熊家飯檯嗰幕真係做得好正，一開始打算玩阿龔個奸笑樣同見到阿龔猴擒點頭之後轉做恥笑又要忍住嗰個笑真係好抵死好正，我loop咗嗰幕幾次
當然loop嘅時候係同時同阿水一齊恥笑少男龔
雖然係處境劇，但係開心速遞大部分演員都交足戲，同埋啲劇情真係cls得嚟又好正，真係值得睇多幾次
最後都係嗰句：幾時宣佈添食

可能唔可以劇透，所以冇post合照
唯有post單人
阿龔跑緊黎架喇 ，媽呢空你記得等埋佢呀

好期待 希望今次有阿水嘅內心戲 等緊嘅時候諗返其實自己真係中意左佢

我會努力的

譬如410一開始jenny見到阿水入決賽嘅時候，雖然冇特寫，但係阿龔嗰時係有唔耐煩同反白眼嘅表情，就係搵呢啲細節都夠開心

用呢啲當表情題會好有意思

今朝見又有返留言功能

冇有怕，因為揸機嘅係Konnie’s camera = 抗尼士傾麻拿 = Mr. Cheap

阿蟹個ig又有新相，仲話會每日都post洗版式宣傳，搞到真係越黎越期待又怕受傷害，好矛盾下囉

Stanley ig冇update...

啱啱主post見到#457有阿水在威龍嘅戲份，咁即係話佢咃一集就番左黎香港

如果係咁 劇組都幾落足重本喎
搭個哈爾濱景出來 只係用一集

個景似民初街,
成本都應該唔高嘅

btw希望拍出嚟唔好影到太多哈爾濱啲招牌,
用嚟交代吓場景就ok,
唔係嘅話有少少煞風景

你呢個ff是最好的，今次真心希望呀水能等呀龔

鉅記哈爾濱分店

佢而加係咪多數鍾意嗰集出咗街先再後補相關嘅相

驚爆咗雷比人鬧？
因為我都覺

可能啦
又或者宣傳手段
一個前期吸引觀眾去睇
一個後期引人延伸討論

好想快d到星期二

入左谷未呀?個谷我開到星期日架咋，唔再開架啦

個post就快爆,
我等緊新post點名

+1

我都等緊
真係推得好快

stanley特登加句講明唔關事

如果係就太好了，二年聖誕都係龔水